{"id":14070,"date":"2020-11-12T15:31:22","date_gmt":"2020-11-12T15:31:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ffpf.org\/?p=14070"},"modified":"2023-05-19T12:32:53","modified_gmt":"2023-05-19T12:32:53","slug":"23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/","title":{"rendered":"23e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Freedom from Poverty Foundation\u00a0\u00a0"},"content":{"rendered":"<div>Le conseil d&#8217;administration de la Freedom From Poverty Foundation a d\u00e9cid\u00e9 de reporter le souper annuel de financement de cette ann\u00e9e en raison de la pand\u00e9mie Covid-19.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>\u00c0 sa place, nous organiserons une campagne de collecte de fonds en ligne qui d\u00e9butera en novembre 2020.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Veuillez suivre toutes les directives des autorit\u00e9s sanitaires pour assurer votre s\u00e9curit\u00e9 et celle de votre famille. Nous vous verrons tous \u00e0 la collecte de fonds annuelle en 2021.<\/div>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80\" width=\"2734\" height=\"4101\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le conseil d&#8217;administration de la Freedom From Poverty Foundation a d\u00e9cid\u00e9 de reporter le souper annuel de financement de cette ann\u00e9e en raison de la pand\u00e9mie Covid-19. \u00c0 sa place, nous organiserons une campagne de collecte de fonds en ligne qui d\u00e9butera en novembre 2020. Veuillez suivre toutes les directives des autorit\u00e9s sanitaires pour assurer [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[67],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>23e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Freedom from Poverty Foundation\u00a0\u00a0 - FFPF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"An raison de la pand\u00e9mie Covid-19 nous organiserons une campagne de collecte de fonds en ligne qui d\u00e9butera en novembre 2020.Veuillez suivre toutes les directives des autorit\u00e9s sanitaires pour assurer votre s\u00e9curit\u00e9 et celle de votre famille. Nous vous verrons tous \u00e0 la collecte de fonds annuelle en 2021.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"23e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Freedom from Poverty Foundation\u00a0\u00a0 - FFPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"An raison de la pand\u00e9mie Covid-19 nous organiserons une campagne de collecte de fonds en ligne qui d\u00e9butera en novembre 2020.Veuillez suivre toutes les directives des autorit\u00e9s sanitaires pour assurer votre s\u00e9curit\u00e9 et celle de votre famille. Nous vous verrons tous \u00e0 la collecte de fonds annuelle en 2021.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FFPF\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-12T15:31:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-19T12:32:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"FFPF Team\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"FFPF Team\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/\"},\"author\":{\"name\":\"FFPF Team\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\"},\"headline\":\"23e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Freedom from Poverty Foundation\u00a0\u00a0\",\"datePublished\":\"2020-11-12T15:31:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-19T12:32:53+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/\"},\"wordCount\":90,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80\",\"articleSection\":[\"Diner\"],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/\",\"name\":\"23e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Freedom from Poverty Foundation\u00a0\u00a0 - FFPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80\",\"datePublished\":\"2020-11-12T15:31:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-19T12:32:53+00:00\",\"description\":\"An raison de la pand\u00e9mie Covid-19 nous organiserons une campagne de collecte de fonds en ligne qui d\u00e9butera en novembre 2020.Veuillez suivre toutes les directives des autorit\u00e9s sanitaires pour assurer votre s\u00e9curit\u00e9 et celle de votre famille. Nous vous verrons tous \u00e0 la collecte de fonds annuelle en 2021.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80\",\"contentUrl\":\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"23e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Freedom from Poverty Foundation\u00a0\u00a0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"name\":\"FFPF\",\"description\":\"Freedom from poverty foundation\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\",\"name\":\"FFPF\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"FFPF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\",\"name\":\"FFPF Team\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"FFPF Team\"},\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"23e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Freedom from Poverty Foundation\u00a0\u00a0 - FFPF","description":"An raison de la pand\u00e9mie Covid-19 nous organiserons une campagne de collecte de fonds en ligne qui d\u00e9butera en novembre 2020.Veuillez suivre toutes les directives des autorit\u00e9s sanitaires pour assurer votre s\u00e9curit\u00e9 et celle de votre famille. Nous vous verrons tous \u00e0 la collecte de fonds annuelle en 2021.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"23e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Freedom from Poverty Foundation\u00a0\u00a0 - FFPF","og_description":"An raison de la pand\u00e9mie Covid-19 nous organiserons une campagne de collecte de fonds en ligne qui d\u00e9butera en novembre 2020.Veuillez suivre toutes les directives des autorit\u00e9s sanitaires pour assurer votre s\u00e9curit\u00e9 et celle de votre famille. Nous vous verrons tous \u00e0 la collecte de fonds annuelle en 2021.","og_url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/","og_site_name":"FFPF","article_published_time":"2020-11-12T15:31:22+00:00","article_modified_time":"2023-05-19T12:32:53+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80"}],"author":"FFPF Team","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"FFPF Team"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/"},"author":{"name":"FFPF Team","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7"},"headline":"23e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Freedom from Poverty Foundation\u00a0\u00a0","datePublished":"2020-11-12T15:31:22+00:00","dateModified":"2023-05-19T12:32:53+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/"},"wordCount":90,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80","articleSection":["Diner"],"inLanguage":"en"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/","name":"23e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Freedom from Poverty Foundation\u00a0\u00a0 - FFPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80","datePublished":"2020-11-12T15:31:22+00:00","dateModified":"2023-05-19T12:32:53+00:00","description":"An raison de la pand\u00e9mie Covid-19 nous organiserons une campagne de collecte de fonds en ligne qui d\u00e9butera en novembre 2020.Veuillez suivre toutes les directives des autorit\u00e9s sanitaires pour assurer votre s\u00e9curit\u00e9 et celle de votre famille. Nous vous verrons tous \u00e0 la collecte de fonds annuelle en 2021.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/#primaryimage","url":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80","contentUrl":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"23e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Freedom from Poverty Foundation\u00a0\u00a0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","name":"FFPF","description":"Freedom from poverty foundation","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization","name":"FFPF","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","width":512,"height":512,"caption":"FFPF"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7","name":"FFPF Team","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","caption":"FFPF Team"},"url":"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14070"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14070"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14070\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14071,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14070\/revisions\/14071"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14070"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14070"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14070"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}