{"id":14294,"date":"2020-11-17T14:24:58","date_gmt":"2020-11-17T14:24:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ffpf.org\/?p=14294"},"modified":"2023-05-19T12:32:30","modified_gmt":"2023-05-19T12:32:30","slug":"la-mission-subhash-khanna-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/","title":{"rendered":"La mission Subhash Khanna dans le village de Jamkhed en 2020"},"content":{"rendered":"<p>La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a permis la r\u00e9alisation d\u2019une mission humanitaire, La mission Subhash Khanna, dans le village de Jamkhed en 2020. Seize professionnelles de Montr\u00e9al ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 en f\u00e9vrier, ainsi qu\u2019une \u00e9quipe d\u2019australie constitu\u00e9 d\u2019un orthop\u00e9diste et d\u2019un agent de communication, ce qui aura permis de proc\u00e9der \u00e0 64 chirurgies.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-14295\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"1922\" height=\"2560\" \/><\/p>\n<p>Nous avons pratiqu\u00e9 majoritairement des chirurgies orthop\u00e9dique dans le but de redonner la fonctionnalit\u00e9 d\u2019une personne afin de bris\u00e9 le cycle de la pauvret\u00e9.<\/p>\n<p>3 missions ont du \u00eatre annul\u00e9 \u00e0 cause la pand\u00e9mie de covid-19. Les fonds qui \u00e9tait pr\u00e9vue pour ces missions ont \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9 afin de fournir du mat\u00e9riel de pr\u00e9vention et de traitement de la covid-19 pour le village de Jamkhed: oxygene, m\u00e9dicament intraveneux, masque, et am\u00e9nagement de lieu pour effectuer la quarantaine. Les maisons des villages rurales sont tr\u00e8s petite soient munies d\u2019une seul pi\u00e8ce donc l\u2019isolation est impossible.<\/p>\n<p>Voici les membres qui ont particip\u00e9 \u00e0 la mission de f\u00e9vrier 2020:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Bruno Mastropasqua<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Surgeon<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Guy Grimard<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Surgeon<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Nicolas Hamelin<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Surgeon<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Myl\u00e8ne Servant<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Anesth\u00e9siste<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Dr. Dwivedi<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Anesth\u00e9siste<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Serge Gilbert<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Anesth\u00e9siste<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Lucie Demers<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Nurse<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Danielle Despres<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Nurse<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Alex Somma<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Communications<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Suzanne Mathieu<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Nurse<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Luce Plamandon<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Inhalo therapist<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Sabrina Sanzari<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Pharmacist<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Claire Deschamps<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Dentist<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Hussein Assi<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Interne<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Pascale Grimard<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Externe<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Vinod Dargan<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Project manager<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a permis la r\u00e9alisation d\u2019une mission humanitaire, La mission Subhash Khanna, dans le village de Jamkhed en 2020. Seize professionnelles de Montr\u00e9al ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 en f\u00e9vrier, ainsi qu\u2019une \u00e9quipe d\u2019australie constitu\u00e9 d\u2019un orthop\u00e9diste et d\u2019un agent de communication, ce qui aura permis de proc\u00e9der \u00e0 64 chirurgies. Nous [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[61],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La mission Subhash Khanna dans le village de Jamkhed en 2020 - FFPF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a permis la r\u00e9alisation d\u2019une mission humanitaire, La mission Subhash Khanna, dans le village de Jamkhed en 2020. Seize professionnelles de Montr\u00e9al ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 en f\u00e9vrier, ainsi qu\u2019une \u00e9quipe d\u2019australie constitu\u00e9 d\u2019un orthop\u00e9diste et d\u2019un agent de communication, ce qui aura permis de proc\u00e9der \u00e0 64 chirurgies.\u00a0\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La mission Subhash Khanna dans le village de Jamkhed en 2020 - FFPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a permis la r\u00e9alisation d\u2019une mission humanitaire, La mission Subhash Khanna, dans le village de Jamkhed en 2020. Seize professionnelles de Montr\u00e9al ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 en f\u00e9vrier, ainsi qu\u2019une \u00e9quipe d\u2019australie constitu\u00e9 d\u2019un orthop\u00e9diste et d\u2019un agent de communication, ce qui aura permis de proc\u00e9der \u00e0 64 chirurgies.\u00a0\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FFPF\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-17T14:24:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-19T12:32:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"FFPF Team\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"FFPF Team\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/\"},\"author\":{\"name\":\"FFPF Team\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\"},\"headline\":\"La mission Subhash Khanna dans le village de Jamkhed en 2020\",\"datePublished\":\"2020-11-17T14:24:58+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-19T12:32:30+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/\"},\"wordCount\":242,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg\",\"articleSection\":[\"Mission-fr\"],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/\",\"name\":\"La mission Subhash Khanna dans le village de Jamkhed en 2020 - FFPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2020-11-17T14:24:58+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-19T12:32:30+00:00\",\"description\":\"La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a permis la r\u00e9alisation d\u2019une mission humanitaire, La mission Subhash Khanna, dans le village de Jamkhed en 2020. Seize professionnelles de Montr\u00e9al ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 en f\u00e9vrier, ainsi qu\u2019une \u00e9quipe d\u2019australie constitu\u00e9 d\u2019un orthop\u00e9diste et d\u2019un agent de communication, ce qui aura permis de proc\u00e9der \u00e0 64 chirurgies.\u00a0\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg\",\"width\":1922,\"height\":2560},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La mission Subhash Khanna dans le village de Jamkhed en 2020\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"name\":\"FFPF\",\"description\":\"Freedom from poverty foundation\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\",\"name\":\"FFPF\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"FFPF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\",\"name\":\"FFPF Team\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"FFPF Team\"},\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La mission Subhash Khanna dans le village de Jamkhed en 2020 - FFPF","description":"La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a permis la r\u00e9alisation d\u2019une mission humanitaire, La mission Subhash Khanna, dans le village de Jamkhed en 2020. Seize professionnelles de Montr\u00e9al ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 en f\u00e9vrier, ainsi qu\u2019une \u00e9quipe d\u2019australie constitu\u00e9 d\u2019un orthop\u00e9diste et d\u2019un agent de communication, ce qui aura permis de proc\u00e9der \u00e0 64 chirurgies.\u00a0","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"La mission Subhash Khanna dans le village de Jamkhed en 2020 - FFPF","og_description":"La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a permis la r\u00e9alisation d\u2019une mission humanitaire, La mission Subhash Khanna, dans le village de Jamkhed en 2020. Seize professionnelles de Montr\u00e9al ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 en f\u00e9vrier, ainsi qu\u2019une \u00e9quipe d\u2019australie constitu\u00e9 d\u2019un orthop\u00e9diste et d\u2019un agent de communication, ce qui aura permis de proc\u00e9der \u00e0 64 chirurgies.\u00a0","og_url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/","og_site_name":"FFPF","article_published_time":"2020-11-17T14:24:58+00:00","article_modified_time":"2023-05-19T12:32:30+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg"}],"author":"FFPF Team","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"FFPF Team","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/"},"author":{"name":"FFPF Team","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7"},"headline":"La mission Subhash Khanna dans le village de Jamkhed en 2020","datePublished":"2020-11-17T14:24:58+00:00","dateModified":"2023-05-19T12:32:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/"},"wordCount":242,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg","articleSection":["Mission-fr"],"inLanguage":"en"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/","name":"La mission Subhash Khanna dans le village de Jamkhed en 2020 - FFPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg","datePublished":"2020-11-17T14:24:58+00:00","dateModified":"2023-05-19T12:32:30+00:00","description":"La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a permis la r\u00e9alisation d\u2019une mission humanitaire, La mission Subhash Khanna, dans le village de Jamkhed en 2020. Seize professionnelles de Montr\u00e9al ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 en f\u00e9vrier, ainsi qu\u2019une \u00e9quipe d\u2019australie constitu\u00e9 d\u2019un orthop\u00e9diste et d\u2019un agent de communication, ce qui aura permis de proc\u00e9der \u00e0 64 chirurgies.\u00a0","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg","width":1922,"height":2560},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/17\/la-mission-subhash-khanna-2020\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La mission Subhash Khanna dans le village de Jamkhed en 2020"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","name":"FFPF","description":"Freedom from poverty foundation","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization","name":"FFPF","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","width":512,"height":512,"caption":"FFPF"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7","name":"FFPF Team","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","caption":"FFPF Team"},"url":"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14294"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14294"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14294\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14300,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14294\/revisions\/14300"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14294"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14294"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14294"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}