{"id":15496,"date":"2023-05-15T16:59:51","date_gmt":"2023-05-15T16:59:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ffpf.org\/?p=15496"},"modified":"2024-03-31T18:33:44","modified_gmt":"2024-03-31T18:33:44","slug":"mission-prevue-en-fevrier-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/","title":{"rendered":"Mission pr\u00e9vue en f\u00e9vrier 2024"},"content":{"rendered":"<p>Nous avons termin\u00e9 notre premi\u00e8re mission 2024 en f\u00e9vrier. Il s&#8217;agit d&#8217;une mission chirurgicale et dentaire qui se d\u00e9roulera \u00e0 l&#8217;h\u00f4pital Julia de Jamkhed. Au cours de l&#8217;ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e, nous avons proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l&#8217;\u00e9valuation m\u00e9dicale de centaines de personnes, parmi lesquelles nous en avons s\u00e9lectionn\u00e9 150. En novembre dernier, nous avons organis\u00e9 notre d\u00eener de bienfaisance, qui a permis de parrainer tous les patients.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" style=\"border-style: none;\" src=\"https:\/\/cdpn.io\/cpe\/boomboom\/index.html?key=index.html-413c138f-ca00-52fb-1f60-7abd7548e43a\" width=\"640\" height=\"460\"><span data-mce-type=\"bookmark\" style=\"display: inline-block; width: 0px; overflow: hidden; line-height: 0;\" class=\"mce_SELRES_start\">\ufeff<\/span><span data-mce-type=\"bookmark\" style=\"display: inline-block; width: 0px; overflow: hidden; line-height: 0;\" class=\"mce_SELRES_start\">\ufeff<\/span><span data-mce-type=\"bookmark\" style=\"display: inline-block; width: 0px; overflow: hidden; line-height: 0;\" class=\"mce_SELRES_start\">\ufeff<\/span><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous avons termin\u00e9 notre premi\u00e8re mission 2024 en f\u00e9vrier. Il s&#8217;agit d&#8217;une mission chirurgicale et dentaire qui se d\u00e9roulera \u00e0 l&#8217;h\u00f4pital Julia de Jamkhed. Au cours de l&#8217;ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e, nous avons proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l&#8217;\u00e9valuation m\u00e9dicale de centaines de personnes, parmi lesquelles nous en avons s\u00e9lectionn\u00e9 150. En novembre dernier, nous avons organis\u00e9 notre d\u00eener de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[61],"tags":[69],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mission pr\u00e9vue en f\u00e9vrier 2024 - FFPF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Nous sommes actuellement en pr\u00e9paration pour la mission qui se tiendra en F\u00e9vrier 2024. C\u2019est une mission de chirurgie qui aura lieu \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Julia \u00e0 Jamkhed. Au courant de la derni\u00e8re ann\u00e9e nous avons proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9valuation m\u00e9dicale de centaines de personnes parmi lesquelles nous en avons s\u00e9lectionn\u00e9s 150. Novembre dernier avait lieu notre souper b\u00e9n\u00e9fice qui \u00e0 permis de sponsoriser tous les patients.La Fondation Freedom from Poverty pr\u00e9voit envoyer notre prochaine mission dans le village de Jamkhed en 4-10 f\u00e9vrier 2024 . Nous pr\u00e9voyons envoyer au moins seize professionnels de Montr\u00e9al\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mission pr\u00e9vue en f\u00e9vrier 2024 - FFPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous sommes actuellement en pr\u00e9paration pour la mission qui se tiendra en F\u00e9vrier 2024. C\u2019est une mission de chirurgie qui aura lieu \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Julia \u00e0 Jamkhed. Au courant de la derni\u00e8re ann\u00e9e nous avons proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9valuation m\u00e9dicale de centaines de personnes parmi lesquelles nous en avons s\u00e9lectionn\u00e9s 150. Novembre dernier avait lieu notre souper b\u00e9n\u00e9fice qui \u00e0 permis de sponsoriser tous les patients.La Fondation Freedom from Poverty pr\u00e9voit envoyer notre prochaine mission dans le village de Jamkhed en 4-10 f\u00e9vrier 2024 . Nous pr\u00e9voyons envoyer au moins seize professionnels de Montr\u00e9al\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FFPF\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-15T16:59:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-31T18:33:44+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"FFPF Team\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"FFPF Team\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/\"},\"author\":{\"name\":\"FFPF Team\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\"},\"headline\":\"Mission pr\u00e9vue en f\u00e9vrier 2024\",\"datePublished\":\"2023-05-15T16:59:51+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-31T18:33:44+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/\"},\"wordCount\":77,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"keywords\":[\"prochaine\"],\"articleSection\":[\"Mission-fr\"],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/\",\"name\":\"Mission pr\u00e9vue en f\u00e9vrier 2024 - FFPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-05-15T16:59:51+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-31T18:33:44+00:00\",\"description\":\"Nous sommes actuellement en pr\u00e9paration pour la mission qui se tiendra en F\u00e9vrier 2024. C\u2019est une mission de chirurgie qui aura lieu \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Julia \u00e0 Jamkhed. Au courant de la derni\u00e8re ann\u00e9e nous avons proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9valuation m\u00e9dicale de centaines de personnes parmi lesquelles nous en avons s\u00e9lectionn\u00e9s 150. Novembre dernier avait lieu notre souper b\u00e9n\u00e9fice qui \u00e0 permis de sponsoriser tous les patients.La Fondation Freedom from Poverty pr\u00e9voit envoyer notre prochaine mission dans le village de Jamkhed en 4-10 f\u00e9vrier 2024 . Nous pr\u00e9voyons envoyer au moins seize professionnels de Montr\u00e9al\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mission pr\u00e9vue en f\u00e9vrier 2024\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"name\":\"FFPF\",\"description\":\"Freedom from poverty foundation\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\",\"name\":\"FFPF\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"FFPF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\",\"name\":\"FFPF Team\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"FFPF Team\"},\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mission pr\u00e9vue en f\u00e9vrier 2024 - FFPF","description":"Nous sommes actuellement en pr\u00e9paration pour la mission qui se tiendra en F\u00e9vrier 2024. C\u2019est une mission de chirurgie qui aura lieu \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Julia \u00e0 Jamkhed. Au courant de la derni\u00e8re ann\u00e9e nous avons proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9valuation m\u00e9dicale de centaines de personnes parmi lesquelles nous en avons s\u00e9lectionn\u00e9s 150. Novembre dernier avait lieu notre souper b\u00e9n\u00e9fice qui \u00e0 permis de sponsoriser tous les patients.La Fondation Freedom from Poverty pr\u00e9voit envoyer notre prochaine mission dans le village de Jamkhed en 4-10 f\u00e9vrier 2024 . Nous pr\u00e9voyons envoyer au moins seize professionnels de Montr\u00e9al","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Mission pr\u00e9vue en f\u00e9vrier 2024 - FFPF","og_description":"Nous sommes actuellement en pr\u00e9paration pour la mission qui se tiendra en F\u00e9vrier 2024. C\u2019est une mission de chirurgie qui aura lieu \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Julia \u00e0 Jamkhed. Au courant de la derni\u00e8re ann\u00e9e nous avons proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9valuation m\u00e9dicale de centaines de personnes parmi lesquelles nous en avons s\u00e9lectionn\u00e9s 150. Novembre dernier avait lieu notre souper b\u00e9n\u00e9fice qui \u00e0 permis de sponsoriser tous les patients.La Fondation Freedom from Poverty pr\u00e9voit envoyer notre prochaine mission dans le village de Jamkhed en 4-10 f\u00e9vrier 2024 . Nous pr\u00e9voyons envoyer au moins seize professionnels de Montr\u00e9al","og_url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/","og_site_name":"FFPF","article_published_time":"2023-05-15T16:59:51+00:00","article_modified_time":"2024-03-31T18:33:44+00:00","author":"FFPF Team","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"FFPF Team","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/"},"author":{"name":"FFPF Team","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7"},"headline":"Mission pr\u00e9vue en f\u00e9vrier 2024","datePublished":"2023-05-15T16:59:51+00:00","dateModified":"2024-03-31T18:33:44+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/"},"wordCount":77,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"keywords":["prochaine"],"articleSection":["Mission-fr"],"inLanguage":"en"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/","name":"Mission pr\u00e9vue en f\u00e9vrier 2024 - FFPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website"},"datePublished":"2023-05-15T16:59:51+00:00","dateModified":"2024-03-31T18:33:44+00:00","description":"Nous sommes actuellement en pr\u00e9paration pour la mission qui se tiendra en F\u00e9vrier 2024. C\u2019est une mission de chirurgie qui aura lieu \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Julia \u00e0 Jamkhed. Au courant de la derni\u00e8re ann\u00e9e nous avons proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9valuation m\u00e9dicale de centaines de personnes parmi lesquelles nous en avons s\u00e9lectionn\u00e9s 150. Novembre dernier avait lieu notre souper b\u00e9n\u00e9fice qui \u00e0 permis de sponsoriser tous les patients.La Fondation Freedom from Poverty pr\u00e9voit envoyer notre prochaine mission dans le village de Jamkhed en 4-10 f\u00e9vrier 2024 . Nous pr\u00e9voyons envoyer au moins seize professionnels de Montr\u00e9al","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mission pr\u00e9vue en f\u00e9vrier 2024"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","name":"FFPF","description":"Freedom from poverty foundation","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization","name":"FFPF","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","width":512,"height":512,"caption":"FFPF"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7","name":"FFPF Team","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","caption":"FFPF Team"},"url":"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15496"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15496"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15496\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15737,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15496\/revisions\/15737"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15496"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15496"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15496"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}