{"id":15494,"date":"2023-05-15T15:32:52","date_gmt":"2023-05-15T15:32:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ffpf.org\/?p=15494"},"modified":"2023-05-19T12:26:52","modified_gmt":"2023-05-19T12:26:52","slug":"le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/","title":{"rendered":"Le 24e d\u00eener annuel souper annuel de la Fondation Freedom from Poverty Samedi, 11 novembre 2023"},"content":{"rendered":"<p>Le 24e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Fondation Freedom from Poverty a lieu :<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Samedi, 11 novembre 2023, \u00e0<br \/>\nLe Chateaubriand, 7985 Blvd Maurice-Duplessis, Montreal,QC H1E 1M5<\/p>\n<p>Nous vous invitons \u00e0 vous joindre \u00e0 nous pour une charmante soir\u00e9e culturelle qui comprendra de la musique, de la danse, un bar ouvert et une d\u00e9licieuse et all\u00e9chante cuisine indienne. Les fonds recueillis lors de ce d\u00eener serviront \u00e0 financer nos prochaines missions et notre travail continu pour donner acc\u00e8s \u00e0 l&#8217;\u00e9ducation et aux soins de sant\u00e9 aux personnes dans le besoin. Tous les membres de notre \u00e9quipe m\u00e9dicale donnent gratuitement de leur temps et paient leurs frais de voyage.<br \/>\nleurs frais de voyage.<\/p>\n<p>Les billets co\u00fbtent 125 $ par personne et un re\u00e7u fiscal sera d\u00e9livr\u00e9 pour la partie donation.<br \/>\nDes tables de dix sont \u00e9galement disponibles pour les groupes.<\/p>\n<p>La Freedom from Poverty Foundation, Inc. a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e \u00e0 Montr\u00e9al en 1993. La mission de la FFPF est d&#8217;am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de vie des populations tr\u00e8s pauvres de l&#8217;Inde. En leur offrant un meilleur acc\u00e8s \u00e0 l&#8217;\u00e9ducation et aux soins de sant\u00e9, nous aidons les moins fortun\u00e9s \u00e0 sortir du cycle de la pauvret\u00e9 et donc \u00e0 avoir une meilleure chance d&#8217;avoir un avenir r\u00e9el, productif et optimiste.<\/p>\n<p>Pour les billets et plus d&#8217;informations, contactez le Dr. Shivendra Dwivedi au (514) 946-1756 ou \u00e0<br \/>\ncourriel \u00e0 dwivedishivendra@hotmail.com ou M. Dominic Talarico au (514) 794-7800 ou courriel \u00e0 dtalarico@videotron.ca<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;q=80\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 24e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Fondation Freedom from Poverty a lieu : Samedi, 11 novembre 2023, \u00e0 Le Chateaubriand, 7985 Blvd Maurice-Duplessis, Montreal,QC H1E 1M5 Nous vous invitons \u00e0 vous joindre \u00e0 nous pour une charmante soir\u00e9e culturelle qui comprendra de la musique, de la danse, un bar ouvert et [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[67],"tags":[69],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le 24e d\u00eener annuel souper annuel de la Fondation Freedom from Poverty Samedi, 11 novembre 2023 - FFPF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Saturday, November 5, 2022, atLe Chateaubriand, 7985 Blvd Maurice-Duplessis, Montreal,QC H1E 1M5. - Tickets $125\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le 24e d\u00eener annuel souper annuel de la Fondation Freedom from Poverty Samedi, 11 novembre 2023 - FFPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Saturday, November 5, 2022, atLe Chateaubriand, 7985 Blvd Maurice-Duplessis, Montreal,QC H1E 1M5. - Tickets $125\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FFPF\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-15T15:32:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-19T12:26:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;q=80\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"FFPF Team\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"FFPF Team\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/\"},\"author\":{\"name\":\"FFPF Team\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\"},\"headline\":\"Le 24e d\u00eener annuel souper annuel de la Fondation Freedom from Poverty Samedi, 11 novembre 2023\",\"datePublished\":\"2023-05-15T15:32:52+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-19T12:26:52+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/\"},\"wordCount\":261,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;q=80\",\"keywords\":[\"prochaine\"],\"articleSection\":[\"Diner\"],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/\",\"name\":\"Le 24e d\u00eener annuel souper annuel de la Fondation Freedom from Poverty Samedi, 11 novembre 2023 - FFPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;q=80\",\"datePublished\":\"2023-05-15T15:32:52+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-19T12:26:52+00:00\",\"description\":\"Saturday, November 5, 2022, atLe Chateaubriand, 7985 Blvd Maurice-Duplessis, Montreal,QC H1E 1M5. - Tickets $125\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;q=80\",\"contentUrl\":\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;q=80\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le 24e d\u00eener annuel souper annuel de la Fondation Freedom from Poverty Samedi, 11 novembre 2023\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"name\":\"FFPF\",\"description\":\"Freedom from poverty foundation\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\",\"name\":\"FFPF\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"FFPF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\",\"name\":\"FFPF Team\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"FFPF Team\"},\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le 24e d\u00eener annuel souper annuel de la Fondation Freedom from Poverty Samedi, 11 novembre 2023 - FFPF","description":"Saturday, November 5, 2022, atLe Chateaubriand, 7985 Blvd Maurice-Duplessis, Montreal,QC H1E 1M5. - Tickets $125","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Le 24e d\u00eener annuel souper annuel de la Fondation Freedom from Poverty Samedi, 11 novembre 2023 - FFPF","og_description":"Saturday, November 5, 2022, atLe Chateaubriand, 7985 Blvd Maurice-Duplessis, Montreal,QC H1E 1M5. - Tickets $125","og_url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/","og_site_name":"FFPF","article_published_time":"2023-05-15T15:32:52+00:00","article_modified_time":"2023-05-19T12:26:52+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;q=80"}],"author":"FFPF Team","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"FFPF Team","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/"},"author":{"name":"FFPF Team","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7"},"headline":"Le 24e d\u00eener annuel souper annuel de la Fondation Freedom from Poverty Samedi, 11 novembre 2023","datePublished":"2023-05-15T15:32:52+00:00","dateModified":"2023-05-19T12:26:52+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/"},"wordCount":261,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;q=80","keywords":["prochaine"],"articleSection":["Diner"],"inLanguage":"en"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/","name":"Le 24e d\u00eener annuel souper annuel de la Fondation Freedom from Poverty Samedi, 11 novembre 2023 - FFPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;q=80","datePublished":"2023-05-15T15:32:52+00:00","dateModified":"2023-05-19T12:26:52+00:00","description":"Saturday, November 5, 2022, atLe Chateaubriand, 7985 Blvd Maurice-Duplessis, Montreal,QC H1E 1M5. - Tickets $125","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/#primaryimage","url":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;q=80","contentUrl":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;q=80"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/le-24e-diner-annuel-souper-annuel-de-la-fondation-freedom-from-poverty-samedi-11-novembre-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le 24e d\u00eener annuel souper annuel de la Fondation Freedom from Poverty Samedi, 11 novembre 2023"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","name":"FFPF","description":"Freedom from poverty foundation","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization","name":"FFPF","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","width":512,"height":512,"caption":"FFPF"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7","name":"FFPF Team","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","caption":"FFPF Team"},"url":"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15494"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15494"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15494\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15507,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15494\/revisions\/15507"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15494"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15494"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15494"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}