{"id":658,"date":"2020-05-06T15:21:59","date_gmt":"2020-05-06T15:21:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ffpf.org\/?page_id=658"},"modified":"2021-05-13T19:31:55","modified_gmt":"2021-05-13T19:31:55","slug":"a-propos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/","title":{"rendered":"\u00c0 propos"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; fullwidth=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;3.22&#8243;][et_pb_fullwidth_header title=&#8221;Notre histoire&#8221; subhead=&#8221;Qui sommes-nous&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; header_scroll_down=&#8221;on&#8221; scroll_down_icon=&#8221;%%2%%&#8221; scroll_down_icon_color=&#8221;#ffffff&#8221; _builder_version=&#8221;3.17.6&#8243; title_font_size=&#8221;65px&#8221; subhead_font_size=&#8221;35px&#8221; background_image=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/GenevieveCote-Operating.jpg&#8221; custom_padding=&#8221;8%||8%|&#8221; title_text_shadow_style=&#8221;preset3&#8243;][\/et_pb_fullwidth_header][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22&#8243; custom_margin=&#8221;0px|||&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;1_4,1_2,1_4&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;3.17.6&#8243;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;Notre histoire&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; header_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; text_orientation=&#8221;center&#8221;]<\/p>\n<h1 id=\"histoire\">Notre histoire<\/h1>\n<h5>D\u00e9couvrez les moments cl\u00e9s qui ont fa\u00e7onn\u00e9 notre histoire<\/h5>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; max_width=&#8221;950px&#8221; use_custom_width=&#8221;on&#8221; custom_width_px=&#8221;950px&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; text_orientation=&#8221;center&#8221;]<\/p>\n<p class=\"normal\" style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"fr\">Depuis plus de 30 ans, la fondation travaille avec des populations pauvres de l\u2019Inde afin de briser le cycle de la pauvret\u00e9. D\u00e9couvrez comment nous avons fait la diff\u00e9rence durant ces derni\u00e8res ann\u00e9es.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_4,1_4,1_4,1_4&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;2&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; module_class=&#8221; et_pb_row_fullwidth&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; width=&#8221;94%&#8221; width_tablet=&#8221;80%&#8221; width_phone=&#8221;&#8221; width_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; max_width=&#8221;94%&#8221; max_width_tablet=&#8221;80%&#8221; max_width_phone=&#8221;&#8221; max_width_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; make_fullwidth=&#8221;on&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; custom_padding=&#8221;2%|2%|2%|2%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221;]<\/p>\n<h3 class=\"normal\"><span lang=\"fr\">Le commencement <\/span><\/h3>\n<p class=\"normal\" style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"fr\">Tout a commenc\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 une initiative du professeur Dwivedi, originaire du village de Barhiya, Azamgargh dans l\u2019\u00e9tat de l\u2019Uttar Pradesh en Inde. C\u2019\u00e9tait un homme d\u00e9vou\u00e9 pour sa communaut\u00e9. Lorsque ses enfants sont devenus adultes et qu\u2019ils ont commenc\u00e9 \u00e0 travailler, il a choisi de consacrer l\u2019enti\u00e8ret\u00e9 de son salaire \u00e0 sa communaut\u00e9. En 1984, il a aid\u00e9 \u00e0 financer et \u00e0 construire une \u00e9cole dans son village. En 1987, la fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9. <\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; custom_padding=&#8221;2%|2%|2%|2%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221;]<\/p>\n<h3>Projet apr\u00e8s projet<\/h3>\n<p>De 1988 \u00e0 2008, nous avons construit une \u00e9cole donnant l\u2019\u00e9ducation primaire et secondaire. Depuis, 15 000 \u00e9tudiants y ont obtenu leur dipl\u00f4me. L\u2019\u00e9ducation est au coeur de toutes nos missions, car c\u2019est le moyen le plus efficace pour lutter contre la pauvret\u00e9. La fondation a aussi introduit les technologies \u00e0 ses diff\u00e9rents programmes. Des ordinateurs ont \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 la disposition des \u00e9tudiants. Nous avons aussi cr\u00e9\u00e9 des cliniques mobiles qui ont permis de traiter plus de 60 000 patients. Plusieurs missions m\u00e9dicales ont aussi vu le jour, comme des camps de chirurgie de cataractes conjointement avec <em>Eye Foundation of America<\/em>.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221;][\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; custom_padding=&#8221;2%|2%|2%|2%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221;]<\/p>\n<h3 class=\"normal\"><span lang=\"fr\">La rel\u00e8ve<\/span><\/h3>\n<p>En 2008, le professeur Dwivedi, fondateur de la fondation, nous a tristement quitt\u00e9. C\u2019est \u00e0 ce moment que son fils, Dr. Dwivedi, a d\u00e9cid\u00e9 de continuer le grand projet de son p\u00e8re, soit de \u00abbriser le cycle de la pauvret\u00e9\u00bb des moins fortun\u00e9s. Puisque celui-ci avait immigr\u00e9 au Canada, il n\u2019avait plus personne dans le village de Barhiya pour poursuivre sur place les activit\u00e9s de la fondation. En 2009 un partenariat s\u2019est cr\u00e9\u00e9 entre la fondation <em>Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9<\/em> et la CHRP (<em>Comprehensive Rurals Health Project<\/em>). La fondation a alors d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 ses activit\u00e9s \u00e0 Jamkhed, une communaut\u00e9 tr\u00e8s pauvre dans l\u2019\u00c9tat du Maharashtra, en Inde.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; custom_padding=&#8221;2%|2%|2%|2%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221;]<\/p>\n<h3 class=\"normal\"><span lang=\"fr\">D\u00e9vouement<\/span><\/h3>\n<p class=\"normal\">Au fil des ans, la fondation a fonctionn\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et aux talents de b\u00e9n\u00e9voles. Ils ont offert gratuitement une vari\u00e9t\u00e9 de comp\u00e9tences et de services et qui nous ont permis d\u2019amasser des fonds, de l\u2019\u00e9quipement et de l\u2019expertise; tout cela dans un seul but: \u00e9duquer et am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de la vie des moins fortun\u00e9s.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22&#8243; custom_margin=&#8221;0px|||&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; disabled_on=&#8221;|on|on&#8221; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243;][\/et_pb_divider][et_pb_text admin_label=&#8221;Vision&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; header_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; header_2_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; header_2_font_size=&#8221;25px&#8221; header_3_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; text_orientation=&#8221;center&#8221; custom_margin=&#8221;||0px&#8221; custom_margin_tablet=&#8221;&#8221; custom_margin_phone=&#8221;&#8221; custom_margin_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221;]<\/p>\n<h2 id=\"vision\">Vision<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243;][\/et_pb_divider][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243;]<\/p>\n<p><span>Multiplier nos activit\u00e9s, ann\u00e9e apr\u00e8s ann\u00e9e, gr\u00e2ce aux efforts exceptionnels des b\u00e9n\u00e9voles que nous recrutons \u00e0 travers le monde afin d&#8217;augmenter notre impacte aupr\u00e8s de la communaut\u00e9 de Jamkhed. Notre objectif est d\u2019outiller cette communaut\u00e9 afin qu\u2019elle ait la capacit\u00e9 elle m\u00eame le briser le cycle de la pauvret\u00e9. <\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Community-01.jpg&#8221; align_tablet=&#8221;center&#8221; align_phone=&#8221;&#8221; align_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; _builder_version=&#8221;3.23&#8243;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22&#8243;][et_pb_row column_structure=&#8221;1_3,1_3,1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;Les valeurs&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; header_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; header_2_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; header_2_font_size=&#8221;25px&#8221; header_3_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; text_orientation=&#8221;center&#8221; custom_margin=&#8221;||0px&#8221; custom_margin_tablet=&#8221;&#8221; custom_margin_phone=&#8221;&#8221; custom_margin_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221;]<\/p>\n<h1 id=\"valeurs\">Les valeurs<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_4,1_4,1_4,1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; text_orientation=&#8221;center&#8221;]<\/p>\n<h3>Dignit\u00e9<\/h3>\n<p>Nous nous engageons \u00e0 que ces familles obtiennent le respect et d\u00e9veloppent le sentiment de fiert\u00e9 et de r\u00e9ussite<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; text_orientation=&#8221;center&#8221;]<\/p>\n<h3>Passion<\/h3>\n<p>Nous croyons fermement au respect des droits humains et y travaillons avec d\u00e9vouement et ouverture<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; text_orientation=&#8221;center&#8221;]<\/p>\n<h3>Autonomie<\/h3>\n<p>Nos oeuvres permettent aux personnes d\u00e9munies de d\u00e9velopper une meilleur autonomie<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; text_orientation=&#8221;center&#8221;]<\/p>\n<h3>\u00c9galit\u00e9<\/h3>\n<p>Nous trait\u00e9es de mani\u00e8re \u00e9gale, sans \u00e9gard de leur sexe, de leur \u00e2ge, de leur religion ou de leur rang social<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_image=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Training-02.jpg&#8221; custom_margin=&#8221;5%|||&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider show_divider=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243; height=&#8221;100px&#8221;][\/et_pb_divider][et_pb_divider show_divider=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243; height=&#8221;100px&#8221;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22&#8243; custom_margin=&#8221;0px|||&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;1_3,1_3,1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;Partenariat&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; header_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; text_orientation=&#8221;center&#8221;]<\/p>\n<h1 id=\"partenariat\">Partenariat<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243;]<\/p>\n<p>Depuis 2009, la fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 travaille en partenariat avec CHRP (Comprehensive Rural Health Project). C\u2019est une fondation situ\u00e9 \u00e0 Jamkhed qui vient en aide aux plus d\u00e9munis, depuis plus de 45 ans. Ce partenariat assure une pr\u00e9sence permanente aupr\u00e8s de la communaut\u00e9 de Jamkhed. Cela nous permet aussi d\u2019avoir une continuit\u00e9 de soins et un suivi plus facile aupr\u00e8s de la communaut\u00e9. Nous avons une mission commune soit briser le cycle de la pauvret\u00e9 en donnant l\u2019accessibilit\u00e9 aux soins de sant\u00e9 et en rendant les populations autonomes et \u00e9duqu\u00e9es.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/jamkhed.org\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft wp-image-453\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/crhp-300x106.jpeg\" alt=\"\" width=\"173\" height=\"61\" srcset=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/crhp-300x106.jpeg 300w, https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/crhp.jpeg 378w\" sizes=\"(max-width: 173px) 100vw, 173px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/jamkhed.org\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/jamkhed.org<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_video src=&#8221;https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OSj3uFdXluY&#8221; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243;][\/et_pb_video][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_slider show_arrows=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; custom_css_slide_title=&#8221;padding-bottom: 0px;||margin-top: 150px;||&#8221;][et_pb_slide heading=&#8221;Directeur CRHP Ravi Arole &#8221; use_bg_overlay=&#8221;off&#8221; use_text_overlay=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; background_image=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/RaviArole-Director.jpg&#8221; button_on_hover=&#8221;on&#8221; sticky_transition=&#8221;on&#8221;][\/et_pb_slide][\/et_pb_slider][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_slider show_arrows=&#8221;off&#8221; show_pagination=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; custom_css_slide_title=&#8221;padding-bottom: 0px;||margin-top: 150px;||&#8221;][et_pb_slide heading=&#8221;H\u00f4pital Julia Hospital&#8221; use_bg_overlay=&#8221;off&#8221; use_text_overlay=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243; background_image=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Julia-Hospital-1.jpg&#8221; button_on_hover=&#8221;on&#8221; sticky_transition=&#8221;on&#8221;][\/et_pb_slide][\/et_pb_slider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;3.22&#8243; custom_margin=&#8221;0px|||&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;1_3,1_3,1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;27px|0px|0|0px|false|false&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;Conseil administratif&#8221; _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243; header_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; header_3_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; text_orientation=&#8221;center&#8221;]<\/p>\n<h1 id=\"conseil\">Conseil administratif<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;3.17.2&#8243;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;3.25&#8243;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;3.27.4&#8243;]<\/p>\n<p>La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 s\u2019est dot\u00e9 d\u2019un conseil d\u2019administration form\u00e9 de professionnels b\u00e9n\u00e9voles. Tous r\u00e9unis par la m\u00eame passion, soit d\u2019aider les plus d\u00e9munis.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_4,1_4,1_4,1_4&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;2&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243;][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; custom_padding=&#8221;3%|3%|3%|3%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_team_member name=&#8221;Dr. Shivendra Dwivedi&#8221; position=&#8221;Pr\u00e9sident&#8221; image_url=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/ShivendraDwivedi.jpg&#8221; admin_label=&#8221;Dr Shivendra Dwivedi&#8221; _builder_version=&#8221;4.7.6&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; body_font=&#8221;||||||||&#8221; background_layout=&#8221;dark&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; custom_css_member_image=&#8221;max-width: 150px;||display: block;||margin-left: auto;||margin-right: auto;||margin-bottom: 20px;&#8221; custom_css_member_position=&#8221;color: #484a4c;&#8221; border_radii_image=&#8221;on|100px|100px|100px|100px&#8221; border_width_all_image=&#8221;4px&#8221; border_color_all_image=&#8221;#ffffff&#8221; box_shadow_style_image=&#8221;preset1&#8243;]<\/p>\n<p class=\"normal\"><span lang=\"fr\">Anesth\u00e9siste senior \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Santa Cabrini<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; custom_padding=&#8221;3%|3%|3%|3%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_team_member name=&#8221;Vinod Dargan&#8221; position=&#8221;Vice Pr\u00e9sident &#038; Secr\u00e9taire &#8221; image_url=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/VinodDargan.jpg&#8221; admin_label=&#8221;M. Vinod Dargan&#8221; _builder_version=&#8221;3.17.6&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221; custom_css_member_image=&#8221;max-width: 150px;||display: block;||margin-left: auto;||margin-right: auto;||margin-bottom: 20px;&#8221; custom_css_member_position=&#8221;color: #484a4c;&#8221; border_radii_image=&#8221;on|100px|100px|100px|100px&#8221; border_width_all_image=&#8221;4px&#8221; border_color_all_image=&#8221;#ffffff&#8221; box_shadow_style_image=&#8221;preset1&#8243;]<\/p>\n<p>Consultant senior en redressement d\u2019entreprise<\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; custom_padding=&#8221;3%|3%|53px|3%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_team_member name=&#8221;Dominic Talarico&#8221; position=&#8221;Tr\u00e9sorier&#8221; image_url=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/DominicTalarico.jpg&#8221; admin_label=&#8221;M. Dominic Talarico&#8221; _builder_version=&#8221;3.17.6&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221; custom_css_member_image=&#8221;max-width: 150px;||display: block;||margin-left: auto;||margin-right: auto;||margin-bottom: 20px;&#8221; custom_css_member_position=&#8221;color: #484a4c;&#8221; border_radii_image=&#8221;on|100px|100px|100px|100px&#8221; border_width_all_image=&#8221;4px&#8221; border_color_all_image=&#8221;#ffffff&#8221; box_shadow_style_image=&#8221;preset1&#8243;]<\/p>\n<p>Chef de la division de la Taxation et de l\u2019\u00c9valuation \u00e0 la Ville de Dorval<\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; custom_padding=&#8221;3%|3%|3%|3%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_team_member name=&#8221;Hemant Shah&#8221; position=&#8221;Directeur des relations&#8221; image_url=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Hemant-M.Shah-ffpf-MediaPublic-and-Government-Relations-2.jpeg&#8221; admin_label=&#8221;Hemant Shah&#8221; _builder_version=&#8221;4.7.6&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; custom_css_member_image=&#8221;max-width: 150px;||display: block;||margin-left: auto;||margin-right: auto;||margin-bottom: 20px;&#8221; custom_css_member_position=&#8221;color: #484a4c;&#8221; border_radii_image=&#8221;on|100px|100px|100px|100px&#8221; border_width_all_image=&#8221;4px&#8221; border_color_all_image=&#8221;#ffffff&#8221; box_shadow_style_image=&#8221;preset1&#8243; title_text=&#8221;Hemant M.Shah-ffpf-Media,Public and Government Relations&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;]<\/p>\n<p>Chef d&#8217;entreprise avant-gardiste et soucieux de la communaut\u00e9.\u00a0<\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_4,1_4,1_4,1_4&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;2&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_margin=&#8221;0px|||&#8221; custom_padding=&#8221;0px|||&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; custom_padding=&#8221;3%|3%|3%|3%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_team_member name=&#8221;Dr. Yogendra Chaubey&#8221; position=&#8221;Directeur&#8221; image_url=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/YogendraPChaubey.jpg&#8221; admin_label=&#8221;Dr Yogendra Chaubey&#8221; _builder_version=&#8221;4.7.6&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221; custom_css_member_image=&#8221;max-width: 150px;||display: block;||margin-left: auto;||margin-right: auto;||margin-bottom: 20px;&#8221; custom_css_member_position=&#8221;color: #484a4c;&#8221; border_radii_image=&#8221;on|100px|100px|100px|100px&#8221; border_width_all_image=&#8221;4px&#8221; border_color_all_image=&#8221;#ffffff&#8221; box_shadow_style_image=&#8221;preset1&#8243;]<\/p>\n<p>Professeur de math\u00e9matique et de statistique \u00e0 l\u2019universit\u00e9 de Concordia<\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; custom_padding=&#8221;3%|3%|3%|3%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_team_member name=&#8221;Dr. Rajesh Kumar Tyagi&#8221; position=&#8221;Directeur&#8221; image_url=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/RKT-216&#215;216.jpg&#8221; admin_label=&#8221;Dr Rajesh Kumar Tyagi&#8221; _builder_version=&#8221;4.7.6&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221; custom_css_member_image=&#8221;max-width: 150px;||display: block;||margin-left: auto;||margin-right: auto;||margin-bottom: 20px;&#8221; custom_css_member_position=&#8221;color: #484a4c;&#8221; border_radii_image=&#8221;on|100px|100px|100px|100px&#8221; border_width_all_image=&#8221;4px&#8221; border_color_all_image=&#8221;#ffffff&#8221; box_shadow_style_image=&#8221;preset1&#8243;]<\/p>\n<p>Entrepreneur<\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; custom_padding=&#8221;3%|3%|3%|3%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_team_member name=&#8221;Kumaresan Muthukrishnan&#8221; position=&#8221;Directeur&#8221; image_url=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/FFPF-Kumaresan.jpg&#8221; admin_label=&#8221;M. Kumaresan Muthukrishnan&#8221; _builder_version=&#8221;4.7.6&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221; custom_css_member_image=&#8221;max-width: 150px;||display: block;||margin-left: auto;||margin-right: auto;||margin-bottom: 20px;&#8221; custom_css_member_position=&#8221;color: #484a4c;&#8221; border_radii_image=&#8221;on|100px|100px|100px|100px&#8221; border_width_all_image=&#8221;4px&#8221; border_color_all_image=&#8221;#ffffff&#8221; box_shadow_style_image=&#8221;preset1&#8243;]<\/p>\n<p>Entrepreneur<\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; custom_padding=&#8221;3%|3%|3%|3%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_team_member name=&#8221;Mr. Marc-Olivier Jussaume&#8221; position=&#8221;Directeur&#8221; image_url=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/FFPF-Marc-Olivierr.jpg&#8221; admin_label=&#8221;M. Marc-Olivier Jussaume&#8221; _builder_version=&#8221;3.17.6&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221; custom_css_member_image=&#8221;max-width: 150px;||display: block;||margin-left: auto;||margin-right: auto;||margin-bottom: 20px;&#8221; custom_css_member_position=&#8221;color: #484a4c;&#8221; border_radii_image=&#8221;on|100px|100px|100px|100px&#8221; border_width_all_image=&#8221;4px&#8221; border_color_all_image=&#8221;#ffffff&#8221; box_shadow_style_image=&#8221;preset1&#8243;][\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_4,1_4,1_4,1_4&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;2&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_margin=&#8221;0px|||&#8221; custom_padding=&#8221;0px|||&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; custom_padding=&#8221;3%|3%|3%|3%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_team_member name=&#8221;Justine L\u00e9veill\u00e9&#8221; position=&#8221;Communications&#8221; image_url=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/JustineLeveille-1.jpg&#8221; admin_label=&#8221;Justine L\u00e9veill\u00e9&#8221; _builder_version=&#8221;3.17.6&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221; custom_css_member_image=&#8221;max-width: 150px;||display: block;||margin-left: auto;||margin-right: auto;||margin-bottom: 20px;&#8221; custom_css_member_position=&#8221;color: #484a4c;&#8221; border_radii_image=&#8221;on|100px|100px|100px|100px&#8221; border_width_all_image=&#8221;4px&#8221; border_color_all_image=&#8221;#ffffff&#8221; box_shadow_style_image=&#8221;preset1&#8243;]<\/p>\n<p>Infirmi\u00e8re<\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;3%|3%|3%|3%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_team_member name=&#8221;Dr. Dushyant Sahai&#8221; position=&#8221;Membre honorifique &#8221; admin_label=&#8221;Dr Dushyant Sahai&#8221; _builder_version=&#8221;3.17.6&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221; custom_css_member_image=&#8221;max-width: 150px;||display: block;||margin-left: auto;||margin-right: auto;||margin-bottom: 20px;&#8221; custom_css_member_position=&#8221;color: #484a4c;&#8221; border_radii_image=&#8221;on|100px|100px|100px|100px&#8221; border_width_all_image=&#8221;4px&#8221; border_color_all_image=&#8221;#ffffff&#8221; box_shadow_style_image=&#8221;preset1&#8243;]<\/p>\n<p>M\u00e9decin retrait\u00e9<\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;3%|3%|3%|3%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;3.25&#8243; custom_padding=&#8221;3%|3%|3%|3%&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Notre histoire D\u00e9couvrez les moments cl\u00e9s qui ont fa\u00e7onn\u00e9 notre histoireDepuis plus de 30 ans, la fondation travaille avec des populations pauvres de l\u2019Inde afin de briser le cycle de la pauvret\u00e9. D\u00e9couvrez comment nous avons fait la diff\u00e9rence durant ces derni\u00e8res ann\u00e9es.Le commencement Tout a commenc\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 une initiative du professeur Dwivedi, originaire [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00c0 propos - FFPF<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00c0 propos - FFPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Notre histoire D\u00e9couvrez les moments cl\u00e9s qui ont fa\u00e7onn\u00e9 notre histoireDepuis plus de 30 ans, la fondation travaille avec des populations pauvres de l\u2019Inde afin de briser le cycle de la pauvret\u00e9. D\u00e9couvrez comment nous avons fait la diff\u00e9rence durant ces derni\u00e8res ann\u00e9es.Le commencement Tout a commenc\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 une initiative du professeur Dwivedi, originaire [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FFPF\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-05-13T19:31:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/crhp-300x106.jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"16 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/\",\"name\":\"\u00c0 propos - FFPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/crhp-300x106.jpeg\",\"datePublished\":\"2020-05-06T15:21:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-13T19:31:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/crhp.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/crhp.jpeg\",\"width\":378,\"height\":133},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00c0 propos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"name\":\"FFPF\",\"description\":\"Freedom from poverty foundation\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\",\"name\":\"FFPF\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"FFPF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00c0 propos - FFPF","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"\u00c0 propos - FFPF","og_description":"Notre histoire D\u00e9couvrez les moments cl\u00e9s qui ont fa\u00e7onn\u00e9 notre histoireDepuis plus de 30 ans, la fondation travaille avec des populations pauvres de l\u2019Inde afin de briser le cycle de la pauvret\u00e9. D\u00e9couvrez comment nous avons fait la diff\u00e9rence durant ces derni\u00e8res ann\u00e9es.Le commencement Tout a commenc\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 une initiative du professeur Dwivedi, originaire [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/","og_site_name":"FFPF","article_modified_time":"2021-05-13T19:31:55+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/crhp-300x106.jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"16 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/","name":"\u00c0 propos - FFPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/crhp-300x106.jpeg","datePublished":"2020-05-06T15:21:59+00:00","dateModified":"2021-05-13T19:31:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/crhp.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/crhp.jpeg","width":378,"height":133},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/a-propos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00c0 propos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","name":"FFPF","description":"Freedom from poverty foundation","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization","name":"FFPF","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","width":512,"height":512,"caption":"FFPF"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/658"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=658"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/658\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15419,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/658\/revisions\/15419"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=658"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}