{"version":"1.0","provider_name":"FFPF","provider_url":"https:\/\/www.ffpf.org","author_name":"FFPF Team","author_url":"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/","title":"23e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Freedom from Poverty Foundation\u00a0\u00a0 - FFPF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"Kir3RrTxm1\"><a href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/\">23e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Freedom from Poverty Foundation\u00a0\u00a0<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/23e-diner-annuel-de-collecte-de-fonds-de-la-freedom-from-poverty-foundation\/embed\/#?secret=Kir3RrTxm1\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;23e d\u00eener annuel de collecte de fonds de la Freedom from Poverty Foundation\u00a0\u00a0&#8221; &#8212; FFPF\" data-secret=\"Kir3RrTxm1\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","description":"An raison de la pand\u00e9mie Covid-19 nous organiserons une campagne de collecte de fonds en ligne qui d\u00e9butera en novembre 2020.Veuillez suivre toutes les directives des autorit\u00e9s sanitaires pour assurer votre s\u00e9curit\u00e9 et celle de votre famille. Nous vous verrons tous \u00e0 la collecte de fonds annuelle en 2021.","thumbnail_url":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80"}