{"version":"1.0","provider_name":"FFPF","provider_url":"https:\/\/www.ffpf.org","author_name":"FFPF Team","author_url":"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/","title":"22e \u00e9dition annuelle de la \"Freedom from Poverty Foundation\" D\u00eener de collecte de fonds\u00a0\u00a0 - FFPF","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"U9BTjkU6F0\"><a href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/\">22e \u00e9dition annuelle de la &#8220;Freedom from Poverty Foundation&#8221; D\u00eener de collecte de fonds\u00a0\u00a0<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/embed\/#?secret=U9BTjkU6F0\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;22e \u00e9dition annuelle de la &#8220;Freedom from Poverty Foundation&#8221; D\u00eener de collecte de fonds\u00a0\u00a0&#8221; &#8212; FFPF\" data-secret=\"U9BTjkU6F0\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","description":"Plus de 250 invit\u00e9s ont pu profiter d'une merveilleuse soir\u00e9e de bonne cuisine, de danse et festivit\u00e9s - tout en aidant \u00e0 collecter des fonds et \u00e0 parrainer des patients pour la prochaine mission chirurgicale de la Fondation en 2020 \u00e0 Jamkhed","thumbnail_url":"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/fife\/ABSRlIpuuw-V_spB8v0CoOAx7cnV9ixACTy3er-PkTyi65Dl-6SdYg2vuYfrhdjGdiJqgxLRg2qL23ghvXUa9sxdiNBYsaeLMPkUKf_AN0om_bmqJ5_1ibagK8ISbVyIkziYht4FfrMld4iPq7la8nW4W65qY3Sw1AW5JX_C0bWmKpe5NodFAX5kmMSw5cyStkXMWHn_p1i9ldjPF8jk8dkVZhnMI2n8JNgvQp-HNAPJW2IxFBanoD-is90LQJF9B3gqIcEX8TNRIys507aXgDb3GGhjbVcQr8Y9MHnAh4JWq8e-3ZRWnv1xYk9P74l_ITi2jugPZ-gnZ-ACYvjQtrh_p9sC-GtVSfSLF5KZi7RI_FD41VjsRv7f5wrpVdrfZZCty2CZytpwmnyPPN_Lxtr-D7GpON3MlHonVhAypJJ8Oq3DHsgYyetpasuIdMCLr-EEezi-L-CjNRVD1YEFsvxAerEcoheZrS_wKlm7Lm80AfLY9uG2Wz9L7Gf6E34l92m4ejSbnnqLXFxBlUueXI36wy5xRcmu6jIfYRi02g9ZyFpqMrlN8Du1PuLscwuxcMyAFDt8SUvSffM6a9MPR0E9bhQzWS3AevqRJUM16hxe-TaftlWfucIzNPiJv6qPbgHZxKlWeG9FqvCk_-Ia7Q8rMvkQeeatLH-Mq95dIALqopxOwo2KlyzHC5RZJqwOxqXjb_6BP6dx-GCDf04=w2224-h1482-no?authuser=2"}