{"id":691,"date":"2018-11-26T15:47:47","date_gmt":"2018-11-26T15:47:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ffpf.org\/?page_id=691"},"modified":"2023-06-01T18:43:18","modified_gmt":"2023-06-01T18:43:18","slug":"mission-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/","title":{"rendered":"Mission"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; fullwidth=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_fullwidth_header title=&#8221;Mission&#8221; subhead=&#8221;NOUS FAISONS UNE DIFF\u00c9RENCE&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; header_scroll_down=&#8221;on&#8221; scroll_down_icon=&#8221;%%2%%&#8221; scroll_down_icon_color=&#8221;#ffffff&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; title_font_size=&#8221;65px&#8221; subhead_font_size=&#8221;35px&#8221; background_image=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Operation-07.jpg&#8221; custom_padding=&#8221;8%||8%|&#8221; title_text_shadow_style=&#8221;preset3&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_fullwidth_header][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider color=&#8221;#ffffff&#8221; divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;||3px|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][et_pb_text admin_label=&#8221;Mission&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; header_text_color=&#8221;#ffffff&#8221; header_4_text_color=&#8221;#484a4c&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<h1 id=\"venir\">Mission \u00e0 venir<\/h1>\n<p><span style=\"color: #ffffff;\"><ul class=\"display-posts-listing\"><li class=\"listing-item\"><a class=\"title\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/05\/15\/mission-prevue-en-fevrier-2024\/\">Mission pr\u00e9vue en f\u00e9vrier 2024<\/a><div class=\"content\"><p>Nous avons termin\u00e9 notre premi\u00e8re mission 2024 en f\u00e9vrier. Il s&#8217;agit d&#8217;une mission chirurgicale et dentaire qui se d\u00e9roulera \u00e0 l&#8217;h\u00f4pital Julia de Jamkhed. Au cours de l&#8217;ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e, nous avons proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l&#8217;\u00e9valuation m\u00e9dicale de centaines de personnes, parmi lesquelles nous en avons s\u00e9lectionn\u00e9 150. En novembre dernier, nous avons organis\u00e9 notre d\u00eener de bienfaisance, qui a permis de parrainer tous les patients.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" style=\"border-style: none;\" src=\"https:\/\/cdpn.io\/cpe\/boomboom\/index.html?key=index.html-413c138f-ca00-52fb-1f60-7abd7548e43a\" width=\"640\" height=\"460\"><span data-mce-type=\"bookmark\" style=\"display: inline-block; width: 0px; overflow: hidden; line-height: 0;\" class=\"mce_SELRES_start\">\ufeff<\/span><span data-mce-type=\"bookmark\" style=\"display: inline-block; width: 0px; overflow: hidden; line-height: 0;\" class=\"mce_SELRES_start\">\ufeff<\/span><span data-mce-type=\"bookmark\" style=\"display: inline-block; width: 0px; overflow: hidden; line-height: 0;\" class=\"mce_SELRES_start\">\ufeff<\/span><\/iframe><\/p>\n<\/div><\/li><\/ul><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;][\/et_pb_text][et_pb_divider color=&#8221;#ffffff&#8221; divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;1_4,1_2,1_4&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;Missions pass\u00e9es&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; header_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; text_orientation=&#8221;center&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<h1 id=\"pass\u00e9es\">Missions pass\u00e9es<\/h1>\n<h5>Voici nos \u00e9quipes en action<\/h5>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;||48px|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_layout=&#8221;dark&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<p><span style=\"color: #444444;\"><ul class=\"display-posts-listing\"><li class=\"listing-item\"><a class=\"title\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/\">Mission Suyagya Vasishta Arya 2023 &#8211; FFPF Mission f\u00e9vrier 2023<\/a><div class=\"content\"><p>La Fondation Freedom from Poverty pr\u00e9voit envoyer notre prochaine mission dans le village de Jamkhed en f\u00e9vrier 2022. Nous pr\u00e9voyons envoyer au moins seize professionnels de Montr\u00e9al.<\/p>\n<p>Suite aux fonds amass\u00e9s par la fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 lors du souper b\u00e9n\u00e9fice de Novembre 2022, 3 missions humanitaires de chirurgie ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es. En effet, nos camps de chirurgie ont repris cette ann\u00e9e apr\u00e8s 2 ans d\u2019arr\u00eat, suite \u00e0 la Covid. En f\u00e9vrier, ce sont 11 professionnels de la grande r\u00e9gion de Montr\u00e9al qui se sont rendus \u00e0 Jamkhed, en Inde.<\/p>\n<p>Tous nos camps se d\u00e9roulent \u00e0 l\u2019h\u00f4pital de Julia, \u00e0 Jamkhed dans le Maharashtra. Plusieurs centaines de personnes qui ont subit une chirurgie. Les op\u00e9rations que nous faisons(r\u00e9alisons ou ex\u00e9cutons ) contribuent \u00e0 changer le futur de ces gens.<\/p>\n<p>Exemple : elles leur permettent de marcher ou de retrouver l\u2019usage d\u2019une main perdue suite \u00e0 un accident.<\/p>\n<p>De plus, nos pharmaciens ont travaill\u00e9 en collaboration avec les pharmaciens du village afin d\u2019am\u00e9liorer la gestion des m\u00e9dicaments \u00e0 haut risques, de cr\u00e9er des algorithmes et des chariots pour l\u2019utilisation des m\u00e9dicaments lors des urgences.<\/p>\n<p>Nous avons pratiqu\u00e9 majoritairement des chirurgies orthop\u00e9diques dans le but de redonner la fonctionnalit\u00e9 d\u2019une personne afin de briser le cycle de la pauvret\u00e9.<\/p>\n<p>Voici les membres qui ont particip\u00e9 \u00e0 la mission de f\u00e9vrier 2023:<\/p>\n<table style=\"width: 633px;\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Bruno Mastropasqua<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Chirurgien<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Dr Jason<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Anesth\u00e9siologiste<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Dr. Dwivedi<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Anesth\u00e9siologiste<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nathalie Deichendes<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Infirmi\u00e8re<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Alex Somma<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Communications<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Sabrina Sanzari<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Pharmacienne<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Claudine levesque<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Coordonateur<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Vinod Dargan<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Gestionnaire de projet<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\">\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Genevi\u00e8ve c\u00f4t\u00e9:<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\">\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Anesth\u00e9siologiste<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\">\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nathalie Brisebois:<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\">\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Ergoth\u00e9rapeute<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Michelle Bonapathie<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00e9sident<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/li><\/ul><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"et_post_meta_wrapper\">\n<h1 class=\"entry-title\"><span style=\"color: #444444;\">La mission Subhash Khanna dans le village de Jamkhed en 2020<\/span><\/h1>\n<p class=\"post-meta\"><span class=\"published\" style=\"color: #444444;\">17 novembre 2020<\/span><\/p>\n<p class=\"post-meta\"><span class=\"published\" style=\"color: #444444;\"><\/span><\/p>\n<\/div>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span style=\"color: #444444;\">La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a permis la r\u00e9alisation d\u2019une mission humanitaire, La mission Subhash Khanna, dans le village de Jamkhed en 2020. Seize professionnelles de Montr\u00e9al ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 en f\u00e9vrier, ainsi qu\u2019une \u00e9quipe d\u2019australie constitu\u00e9 d\u2019un orthop\u00e9diste et d\u2019un agent de communication, ce qui aura permis de proc\u00e9der \u00e0 64 chirurgies.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #444444;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-14295\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"1922\" height=\"2560\" \/><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #444444;\">Nous avons pratiqu\u00e9 majoritairement des chirurgies orthop\u00e9dique dans le but de redonner la fonctionnalit\u00e9 d\u2019une personne afin de bris\u00e9 le cycle de la pauvret\u00e9.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #444444;\">3 missions ont du \u00eatre annul\u00e9 \u00e0 cause la pand\u00e9mie de covid-19. Les fonds qui \u00e9tait pr\u00e9vue pour ces missions ont \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9 afin de fournir du mat\u00e9riel de pr\u00e9vention et de traitement de la covid-19 pour le village de Jamkhed: oxygene, m\u00e9dicament intraveneux, masque, et am\u00e9nagement de lieu pour effectuer la quarantaine. Les maisons des villages rurales sont tr\u00e8s petite soient munies d\u2019une seul pi\u00e8ce donc l\u2019isolation est impossible.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #444444;\">Voici les membres qui ont particip\u00e9 \u00e0 la mission de f\u00e9vrier 2020:<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #444444;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Bruno Mastropasqua<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Surgeon<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Guy Grimard<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Surgeon<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Nicolas Hamelin<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Surgeon<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Myl\u00e8ne Servant<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Anesth\u00e9siste<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Dr. Dwivedi<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Anesth\u00e9siste<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Serge Gilbert<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Anesth\u00e9siste<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Lucie Demers<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Nurse<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Danielle Despres<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Nurse<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Alex Somma<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Communications<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Suzanne Mathieu<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Nurse<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Luce Plamandon<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Inhalo therapist<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Sabrina Sanzari<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Pharmacist<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Claire Deschamps<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Dentist<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Hussein Assi<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Interne<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Pascale Grimard<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Externe<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Vinod Dargan<\/span><\/td>\n<td><span style=\"color: #444444;\">Project manager<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=&#8221;2017&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; header_3_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<h3>2017<\/h3>\n<p><span>La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a fait don \u00e0 l&#8217;h\u00f4pital Julia, \u00e0 Jamkhed, d\u2019\u00e9quipement m\u00e9dical sp\u00e9cialis\u00e9 permettant la r\u00e9alisation d\u2019interventions sp\u00e9cifiques aux besoins de la population. Par exemple: un Dermatome a \u00e9t\u00e9 remis, permettant de faire des greffes de peau aupr\u00e8s de personnes ayant subi de grandes br\u00fblures. La salle de st\u00e9rilisation a \u00e9t\u00e9 modernis\u00e9e gr\u00e2ce a des dons d\u2019\u00e9quipements de la fondation. <\/span><\/p>\n<p><span>La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a \u00e9t\u00e9 t\u00e9moin d\u2019une grande reconnaissance de la part de la communaut\u00e9 de Jamkhed. En effet, plusieurs patients ayant re\u00e7u une intervention en 2016 nous attendaient \u00e0 l\u2019h\u00f4pital de Julia afin de nous remercier de l\u2019immense changement que nous avons fait dans leur vie. <\/span><\/p>\n<p><span>Au total 3 missions chirurgicales ont eu lieu en 2017 et 224 patients ont re\u00e7us une intervention chirurgicale. La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a financ\u00e9 la mission chirurgicale italienne, australienne ainsi que celle du Qu\u00e9bec. <\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_gallery gallery_ids=&#8221;300,590,589,301,302,297,298,591,588,299,587&#8243; fullwidth=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; auto=&#8221;on&#8221; auto_speed=&#8221;3000&#8243; custom_css_gallery_item=&#8221;margin-bottom: 2%&#8221; custom_css_gallery_item_title=&#8221;display: none;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_gallery][et_pb_gallery gallery_ids=&#8221;232,228,220,571,222,226,223,219,221,231&#8243; posts_number=&#8221;16&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_css_gallery_item=&#8221;margin-bottom: 2%&#8221; custom_css_gallery_item_title=&#8221;display: none;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_gallery][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_margin=&#8221;0px|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_video src=&#8221;https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VVv1OmX3V8M&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_video][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider color=&#8221;#6d6f71&#8243; divider_position=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;2016&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; header_3_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<h3>2016<\/h3>\n<p><span>La Fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 sa premi\u00e8re mission chirurgicale.<\/span><\/p>\n<p><span>Une \u00e9quipe de sp\u00e9cialistes montr\u00e9alais a travaill\u00e9 aupr\u00e8s de 77 patients. Ce sont principalement des op\u00e9rations orthop\u00e9diques et des rel\u00e2chements de contracture avec greffe de peau qui ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9es. Les op\u00e9rations ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9es sur des gens aillant un ou plusieurs handicaps, de naissance ou secondaire \u00e0 un accident, les rendaient d\u00e9pendants ou incapable de travailler. Une \u00e9quipe d\u2019\u00e9tudiants en m\u00e9decine s\u2019est occup\u00e9 de faire les suivis des op\u00e9rations. Ils ont travaill\u00e9 en vid\u00e9o conf\u00e9rence avec une ergoth\u00e9rapeute de Montr\u00e9al, Mme Brisebois.<\/span><\/p>\n<p><strong>Au total, 2 missions chirurgicales ont eu lieu en 2016.<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_gallery gallery_ids=&#8221;304,303,232,226,220,571,222,114&#8243; posts_number=&#8221;8&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_css_gallery_item=&#8221;margin-bottom: 2%;&#8221; custom_css_gallery_item_title=&#8221;display: none;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_gallery][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider color=&#8221;#6d6f71&#8243; divider_position=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;2014&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; header_3_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<h3>2014<\/h3>\n<p>Plusieurs professionnels de la sant\u00e9 (chirurgien, anesth\u00e9siste et infirmi\u00e8re) ont approch\u00e9 la fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 afin de s&#8217;impliquer dans la cr\u00e9ation de missions chirurgicales. Nous avons alors d\u00e9but\u00e9 l\u2019organisation de ces missions en travaillant sur leur planification financi\u00e8re, leur logistique, la coordination, l\u2019\u00e9valuation des besoins en m\u00e9dicaments et en mat\u00e9riel op\u00e9ratoire.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;2015&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; header_3_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<h3>2015<\/h3>\n<p><span>La Fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a fait le don de m\u00e9dicaments et de mat\u00e9riels m\u00e9dicaux, afin de pr\u00e9parer les salles op\u00e9ratoires pour les futures missions chirurgicales. Elle a aussi organis\u00e9 la pr\u00e9paration de la logistique des mission des chirurgies entre les chirurgiens et les professionnels de la sant\u00e9 des diff\u00e9rents pays: Montr\u00e9al-Canada, Milan-Italie,\u00a0<\/span>Canberra-Australie.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider color=&#8221;#6d6f71&#8243; divider_position=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;2013&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; header_3_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<h3>2013<\/h3>\n<p>La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a financ\u00e9 un programme de construction d\u2019habitation en ciment. Nous avons form\u00e9 des travailleurs dans la communaut\u00e9 pour la construction des maisons de ce type. Nous utilisons toujours la technologie de coffrage introduit en 2011.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_gallery gallery_ids=&#8221;287,286&#8243; posts_number=&#8221;2&#8243; show_title_and_caption=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_css_gallery_item=&#8221;margin-bottom: 2%&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_gallery][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider color=&#8221;#6d6f71&#8243; divider_position=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;2012&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; header_3_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<h3>2012<\/h3>\n<p>La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a particip\u00e9 au financement de la confection de jambes artificielles. Le pied Jaipur est une proth\u00e8se fait \u00e0 la main localement pour un mode de vie rural. En 2014, pr\u00e8s de 400 jambes artificielles ont \u00e9t\u00e9 fabriqu\u00e9es.<\/p>\n<p>La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a envoy\u00e9 une \u00e9quipe pour une mission de chirurgies des cataractes. La mission a \u00e9t\u00e9 dirig\u00e9 par le Dr Fortin, une ophtalmologiste de Montr\u00e9al. <\/p>\n<p>La Fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a financ\u00e9 et donn\u00e9 un programme de formation en pr\u00e9 et post natalit\u00e9 afin de former des femmes de la communaut\u00e9 de Jamkhed  en suivis de grossesse. Ce programme a \u00e9t\u00e9 dirig\u00e9 par Marie-Jos\u00e9e L\u00e9vesque, infirmi\u00e8re et Brigitte Breault, vid\u00e9aste.<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_gallery gallery_ids=&#8221;285,284,282,283,276&#8243; posts_number=&#8221;5&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_css_gallery_item=&#8221;margin-bottom: 2%&#8221; custom_css_gallery_item_title=&#8221;display: none;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_gallery][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider color=&#8221;#6d6f71&#8243; divider_position=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;2009-2011&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; header_3_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<h3>2009-2011<\/h3>\n<p>La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 en partenariat avec des entreprises qu\u00e9b\u00e9coise ont fait don de panneaux de coffrage et ont transmis leur expertise pour le d\u00e9veloppement durable. Une \u00e9quipe du Qu\u00e9bec a form\u00e9 des gens de la communaut\u00e9 de Jamkhed pour la construction de nouvelles habitations. La population de Jamkhed b\u00e9n\u00e9ficie maintenant de meilleures connaissances et de la technique pour construire de nouveaux b\u00e2timents. <\/p>\n<p>La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 a particip\u00e9 au financement de formation aupr\u00e8s des travailleuses sociales du village. La sant\u00e9 des femmes et des nouveaux n\u00e9s \u00e9tait l\u2019un des th\u00e8mes principaux de cette mission. Les travailleuses sociales sont indispensables \u00e0 l\u2019accessibilit\u00e9 des soins sant\u00e9 puisqu\u2019elle assurent les soins de premi\u00e8re ligne.<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_gallery gallery_ids=&#8221;275,274,279&#8243; posts_number=&#8221;6&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_css_gallery_item=&#8221;margin-bottom: 2%;&#8221; custom_css_gallery_item_title=&#8221;display: none;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_gallery][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider color=&#8221;#6d6f71&#8243; divider_position=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_text admin_label=&#8221;1988-2008&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; header_3_text_color=&#8221;#ed1c24&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<h3>1988-2008<\/h3>\n<p>La fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 \u00e0 construit une \u00e9cole donnant l\u2019\u00e9ducation au niveau primaire et secondaire. Plus de 10 000 \u00e9tudiants y ont re\u00e7u leur dipl\u00f4me. La fondation a aussi introduit les technologies \u00e0 ses diff\u00e9rents programmes. Des ordinateurs ont \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 la disposition des \u00e9tudiants. Nous avons aussi cr\u00e9\u00e9 des cliniques mobiles qui ont permis de traiter plus de 60 000 patients. Plusieurs missions m\u00e9dicales ont aussi vu le jour, comme des camps de chirurgie de cataractes conjointement avec Eye Foundation of America.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_gallery gallery_ids=&#8221;272,273&#8243; posts_number=&#8221;2&#8243; show_title_and_caption=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_css_gallery_item=&#8221;margin-bottom: 2%&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_gallery][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; fullwidth=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_fullwidth_header title=&#8221;Mission&#8221; subhead=&#8221;NOUS FAISONS UNE DIFF\u00c9RENCE&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; header_scroll_down=&#8221;on&#8221; scroll_down_icon=&#8221;%%2%%&#8221; scroll_down_icon_color=&#8221;#ffffff&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; title_font_size=&#8221;65px&#8221; subhead_font_size=&#8221;35px&#8221; background_image=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Operation-07.jpg&#8221; custom_padding=&#8221;8%||8%|&#8221; title_text_shadow_style=&#8221;preset3&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_fullwidth_header][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider color=&#8221;#ffffff&#8221; divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;||3px|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][et_pb_text admin_label=&#8221;Mission&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; header_text_color=&#8221;#ffffff&#8221; header_4_text_color=&#8221;#484a4c&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;] Mission \u00e0 venir [\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mission - FFPF<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mission - FFPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; fullwidth=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_fullwidth_header title=&#8221;Mission&#8221; subhead=&#8221;NOUS FAISONS UNE DIFF\u00c9RENCE&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; header_scroll_down=&#8221;on&#8221; scroll_down_icon=&#8221;&#8221; scroll_down_icon_color=&#8221;#ffffff&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; title_font_size=&#8221;65px&#8221; subhead_font_size=&#8221;35px&#8221; background_image=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Operation-07.jpg&#8221; custom_padding=&#8221;8%||8%|&#8221; title_text_shadow_style=&#8221;preset3&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_fullwidth_header][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider color=&#8221;#ffffff&#8221; divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;||3px|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][et_pb_text admin_label=&#8221;Mission&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; header_text_color=&#8221;#ffffff&#8221; header_4_text_color=&#8221;#484a4c&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;] Mission \u00e0 venir [\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FFPF\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-01T18:43:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"7 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/\",\"name\":\"Mission - FFPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2018-11-26T15:47:47+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-01T18:43:18+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg\",\"width\":1922,\"height\":2560},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mission\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"name\":\"FFPF\",\"description\":\"Freedom from poverty foundation\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\",\"name\":\"FFPF\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"FFPF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mission - FFPF","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Mission - FFPF","og_description":"[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; fullwidth=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_fullwidth_header title=&#8221;Mission&#8221; subhead=&#8221;NOUS FAISONS UNE DIFF\u00c9RENCE&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; header_scroll_down=&#8221;on&#8221; scroll_down_icon=&#8221;&#8221; scroll_down_icon_color=&#8221;#ffffff&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; title_font_size=&#8221;65px&#8221; subhead_font_size=&#8221;35px&#8221; background_image=&#8221;https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Operation-07.jpg&#8221; custom_padding=&#8221;8%||8%|&#8221; title_text_shadow_style=&#8221;preset3&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_fullwidth_header][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_color=&#8221;rgba(109,111,113,0.75)&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_divider color=&#8221;#ffffff&#8221; divider_position=&#8221;center&#8221; divider_weight=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;||3px|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][et_pb_text admin_label=&#8221;Mission&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; header_text_color=&#8221;#ffffff&#8221; header_4_text_color=&#8221;#484a4c&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;] Mission \u00e0 venir [\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/","og_site_name":"FFPF","article_modified_time":"2023-06-01T18:43:18+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"7 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/","name":"Mission - FFPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg","datePublished":"2018-11-26T15:47:47+00:00","dateModified":"2023-06-01T18:43:18+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Hand_Surgery-scaled.jpg","width":1922,"height":2560},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/mission-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mission"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","name":"FFPF","description":"Freedom from poverty foundation","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization","name":"FFPF","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","width":512,"height":512,"caption":"FFPF"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/691"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=691"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/691\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15580,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/691\/revisions\/15580"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=691"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}