{"id":916,"date":"2019-09-29T20:07:33","date_gmt":"2019-09-29T20:07:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ffpf.org\/?p=916"},"modified":"2023-05-19T12:33:37","modified_gmt":"2023-05-19T12:33:37","slug":"mission-a-venir-fevrier-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/","title":{"rendered":"MISSION \u00c0 VENIR F\u00e9vrier 2020"},"content":{"rendered":"<h2 class=\"et_post_meta_wrapper\">F\u00e9vrier 2020<\/h2>\n<p class=\"et_post_meta_wrapper\">Notre mission de f\u00e9vrier 2020 s&#8217;est d\u00e9roul\u00e9e \u00e0 l&#8217;h\u00f4pital Julia de Jamkhed. Au cours de l&#8217;ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e, nous avons proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l&#8217;\u00e9valuation m\u00e9dicale de centaines de personnes, parmi lesquelles nous avons s\u00e9lectionn\u00e9 150 patients jug\u00e9s prioritaires.<\/p>\n<h3 class=\"et_post_meta_wrapper\">Voici les membres qui ont particip\u00e9 \u00e0 la mission de f\u00e9vrier 2020<\/h3>\n<div class=\"entry-content\">\n<div id=\"et-boc\" class=\"et-boc\">\n<div class=\"et_builder_inner_content et_pb_gutters3\">\n<div class=\"et_pb_section et_pb_section_0 et_pb_with_background et_section_regular\">\n<div class=\"et_pb_row et_pb_row_0\">\n<div class=\"et_pb_column et_pb_column_4_4 et_pb_column_0 et_pb_css_mix_blend_mode_passthrough et-last-child\">\n<p><!-- .et_pb_text --><\/p>\n<div class=\"et_pb_module et_pb_gallery et_pb_gallery_0 et_pb_bg_layout_light et_pb_gallery_grid\">\n<div class=\"et_pb_gallery_items et_post_gallery clearfix\" data-per_page=\"16\">\n<div class=\"et_pb_gallery_item et_pb_grid_item et_pb_bg_layout_light first_in_row\" style=\"display: block;\">\n<div class=\"et_pb_gallery_image landscape\"><a title=\"VinodDargan\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/VinodDargan.jpg\"><br \/>\n<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/VinodDargan-400x284.jpg\" sizes=\"(max-width:479px) 479w, 100vw\" srcset=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/VinodDargan.jpg 479w, https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/VinodDargan-400x284.jpg 480w\" alt=\"VinodDargan\" \/><\/a><\/div>\n<h3 class=\"et_pb_gallery_title\">VinodDargan<\/h3>\n<p class=\"et_pb_gallery_caption\">Coordinator \/ Coordinateur: Mr. Dargan<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"et_pb_gallery_item et_pb_grid_item et_pb_bg_layout_light\" style=\"display: block;\">\n<div class=\"et_pb_gallery_image landscape\"><a title=\"AlexanderSomma-2\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/AlexanderSomma-2.jpg\"><br \/>\n<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/AlexanderSomma-2-400x284.jpg\" sizes=\"(max-width:479px) 479w, 100vw\" srcset=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/AlexanderSomma-2.jpg 479w, https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/AlexanderSomma-2-400x284.jpg 480w\" alt=\"AlexanderSomma-2\" \/><\/a><\/div>\n<h3 class=\"et_pb_gallery_title\">AlexanderSomma-2<\/h3>\n<p class=\"et_pb_gallery_caption\">Communication: Somma<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"et_pb_gallery_item et_pb_grid_item et_pb_bg_layout_light\" style=\"display: block;\">\n<div class=\"et_pb_gallery_image landscape\"><a title=\"PierreFortier-TanyaWolstenholme\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/PierreFortier-TanyaWolstenholme.jpg\"><br \/>\n<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/PierreFortier-TanyaWolstenholme-400x284.jpg\" sizes=\"(max-width:479px) 479w, 100vw\" srcset=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/PierreFortier-TanyaWolstenholme.jpg 479w, https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/PierreFortier-TanyaWolstenholme-400x284.jpg 480w\" alt=\"PierreFortier-TanyaWolstenholme\" \/><\/a><\/div>\n<h3 class=\"et_pb_gallery_title\">PierreFortier-TanyaWolstenholme<\/h3>\n<p class=\"et_pb_gallery_caption\">Communication: Tanya Wolstenholme \u2013 Directeur artistique \/ Artistic director: Mr. Fortier<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"et_pb_gallery_item et_pb_grid_item et_pb_bg_layout_light last_in_row\" style=\"display: block;\">\n<div class=\"et_pb_gallery_image landscape\"><a title=\"ClaudineLevesque\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ClaudineLevesque.jpg\"><br \/>\n<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ClaudineLevesque-400x284.jpg\" sizes=\"(max-width:479px) 479w, 100vw\" srcset=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ClaudineLevesque.jpg 479w, https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ClaudineLevesque-400x284.jpg 480w\" alt=\"ClaudineLevesque\" \/><\/a><\/div>\n<h3 class=\"et_pb_gallery_title\">ClaudineLevesque<\/h3>\n<p class=\"et_pb_gallery_caption\">Management \/ Administration: Mme Levesque<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"et_pb_gallery_item et_pb_grid_item et_pb_bg_layout_light first_in_row\" style=\"display: block;\">\n<div class=\"et_pb_gallery_image landscape\"><a title=\"BrunoMastropasqua\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/BrunoMastropasqua.jpg\"><br \/>\n<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/BrunoMastropasqua-400x284.jpg\" sizes=\"(max-width:479px) 479w, 100vw\" srcset=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/BrunoMastropasqua.jpg 479w, https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/BrunoMastropasqua-400x284.jpg 480w\" alt=\"BrunoMastropasqua\" \/><\/a><\/div>\n<h3 class=\"et_pb_gallery_title\">BrunoMastropasqua<\/h3>\n<p class=\"et_pb_gallery_caption\">Plastic Surgeon \/ Chirurgien plastique: Dr. Mastropasqua<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"et_pb_gallery_item et_pb_grid_item et_pb_bg_layout_light\" style=\"display: block;\">\n<div class=\"et_pb_gallery_image landscape\"><a title=\"DrDwivedi\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/DrDwivedi.jpg\"><br \/>\n<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/DrDwivedi-400x284.jpg\" sizes=\"(max-width:479px) 479w, 100vw\" srcset=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/DrDwivedi.jpg 479w, https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/DrDwivedi-400x284.jpg 480w\" alt=\"DrDwivedi\" \/><\/a><\/div>\n<h3 class=\"et_pb_gallery_title\">DrDwivedi<\/h3>\n<p class=\"et_pb_gallery_caption\">Anesthesiologist \/ Anesth\u00e9siste: Dr. Dwivedi<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"et_pb_gallery_item et_pb_grid_item et_pb_bg_layout_light\" style=\"display: block;\">\n<div class=\"et_pb_gallery_image landscape\"><a title=\"MichelineNguyen\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/MichelineNguyen.jpg\"><br \/>\n<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/MichelineNguyen-400x284.jpg\" sizes=\"(max-width:479px) 479w, 100vw\" srcset=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/MichelineNguyen.jpg 479w, https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/MichelineNguyen-400x284.jpg 480w\" alt=\"MichelineNguyen\" \/><\/a><\/div>\n<h3 class=\"et_pb_gallery_title\">MichelineNguyen<\/h3>\n<p class=\"et_pb_gallery_caption\">Anesthesiologist \/ Anesth\u00e9siste: Dr. Nguyen<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"et_pb_gallery_item et_pb_grid_item et_pb_bg_layout_light last_in_row\" style=\"display: block;\">\n<div class=\"et_pb_gallery_image landscape\"><a title=\"Stacyboivert\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Stacyboivert.jpg\"><br \/>\n<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Stacyboivert-400x284.jpg\" sizes=\"(max-width:479px) 479w, 100vw\" srcset=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Stacyboivert.jpg 479w, https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Stacyboivert-400x284.jpg 480w\" alt=\"Stacyboivert\" \/><\/a><\/div>\n<h3 class=\"et_pb_gallery_title\">Stacyboivert<\/h3>\n<p class=\"et_pb_gallery_caption\">Respiratory therapist \/ Infirmi\u00e8re: Mme Boisvert<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"et_pb_gallery_item et_pb_grid_item et_pb_bg_layout_light first_in_row on_last_row\" style=\"display: block;\">\n<div class=\"et_pb_gallery_image landscape\"><a title=\"NathalieDeschenes\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/NathalieDeschenes.jpg\"><br \/>\n<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/NathalieDeschenes-400x284.jpg\" sizes=\"(max-width:479px) 479w, 100vw\" srcset=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/NathalieDeschenes.jpg 479w, https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/NathalieDeschenes-400x284.jpg 480w\" alt=\"NathalieDeschenes\" \/><\/a><\/div>\n<h3 class=\"et_pb_gallery_title\">NathalieDeschenes<\/h3>\n<p class=\"et_pb_gallery_caption\">Nurse \/ Infirmi\u00e8re: Mme Desch\u00eanes<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"et_pb_gallery_item et_pb_grid_item et_pb_bg_layout_light on_last_row\" style=\"display: block;\">\n<div class=\"et_pb_gallery_image landscape\"><a title=\"NathalieBrisebois\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/NathalieBrisebois.jpg\"><br \/>\n<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/NathalieBrisebois-400x284.jpg\" sizes=\"(max-width:479px) 479w, 100vw\" srcset=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/NathalieBrisebois.jpg 479w, https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/NathalieBrisebois-400x284.jpg 480w\" alt=\"NathalieBrisebois\" \/><\/a><\/div>\n<h3 class=\"et_pb_gallery_title\">NathalieBrisebois<\/h3>\n<p class=\"et_pb_gallery_caption\">Occupational therapist \/ Ergoth\u00e9rapeute: Ms. Brisebois<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"et_pb_gallery_item et_pb_grid_item et_pb_bg_layout_light on_last_row\" style=\"display: block;\">\n<div class=\"et_pb_gallery_image landscape\"><a title=\"Catherinegauthier\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Catherinegauthier.jpg\"><br \/>\n<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Catherinegauthier-400x284.jpg\" sizes=\"(max-width:479px) 479w, 100vw\" srcset=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Catherinegauthier.jpg 479w, https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Catherinegauthier-400x284.jpg 480w\" alt=\"Catherinegauthier\" \/><\/a><\/div>\n<h3 class=\"et_pb_gallery_title\">Catherinegauthier<\/h3>\n<p class=\"et_pb_gallery_caption\">Teacher \/ Enseignante: Mme Gauthier<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p><!-- .et_pb_gallery_items --><\/p>\n<div class=\"et_pb_gallery_pagination\" style=\"display: none;\"><\/div>\n<\/div>\n<p><!-- .et_pb_gallery --><\/p>\n<\/div>\n<p><!-- .et_pb_column --><\/p>\n<\/div>\n<p><!-- .et_pb_row --><\/p>\n<\/div>\n<p><!-- .et_pb_section --><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p><!-- .entry-content --><\/p>\n<div class=\"et_post_meta_wrapper\"><\/div>\n<p><!-- .et_post_meta_wrapper --><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00e9vrier 2020 Notre mission de f\u00e9vrier 2020 s&#8217;est d\u00e9roul\u00e9e \u00e0 l&#8217;h\u00f4pital Julia de Jamkhed. Au cours de l&#8217;ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e, nous avons proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l&#8217;\u00e9valuation m\u00e9dicale de centaines de personnes, parmi lesquelles nous avons s\u00e9lectionn\u00e9 150 patients jug\u00e9s prioritaires. Voici les membres qui ont particip\u00e9 \u00e0 la mission de f\u00e9vrier 2020 VinodDargan Coordinator \/ Coordinateur: Mr. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":299,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[61],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>MISSION \u00c0 VENIR F\u00e9vrier 2020 - FFPF<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"MISSION \u00c0 VENIR F\u00e9vrier 2020 - FFPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"F\u00e9vrier 2020 Notre mission de f\u00e9vrier 2020 s&#8217;est d\u00e9roul\u00e9e \u00e0 l&#8217;h\u00f4pital Julia de Jamkhed. Au cours de l&#8217;ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e, nous avons proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l&#8217;\u00e9valuation m\u00e9dicale de centaines de personnes, parmi lesquelles nous avons s\u00e9lectionn\u00e9 150 patients jug\u00e9s prioritaires. Voici les membres qui ont particip\u00e9 \u00e0 la mission de f\u00e9vrier 2020 VinodDargan Coordinator \/ Coordinateur: Mr. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FFPF\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-29T20:07:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-19T12:33:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/GenevieveCote-Operating.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"FFPF Team\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"FFPF Team\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/\"},\"author\":{\"name\":\"FFPF Team\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\"},\"headline\":\"MISSION \u00c0 VENIR F\u00e9vrier 2020\",\"datePublished\":\"2019-09-29T20:07:33+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-19T12:33:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/\"},\"wordCount\":128,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/GenevieveCote-Operating.jpg\",\"articleSection\":[\"Mission-fr\"],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/\",\"name\":\"MISSION \u00c0 VENIR F\u00e9vrier 2020 - FFPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/GenevieveCote-Operating.jpg\",\"datePublished\":\"2019-09-29T20:07:33+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-19T12:33:37+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/GenevieveCote-Operating.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/GenevieveCote-Operating.jpg\",\"width\":1200,\"height\":800},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MISSION \u00c0 VENIR F\u00e9vrier 2020\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"name\":\"FFPF\",\"description\":\"Freedom from poverty foundation\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\",\"name\":\"FFPF\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"FFPF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\",\"name\":\"FFPF Team\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"FFPF Team\"},\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"MISSION \u00c0 VENIR F\u00e9vrier 2020 - FFPF","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"MISSION \u00c0 VENIR F\u00e9vrier 2020 - FFPF","og_description":"F\u00e9vrier 2020 Notre mission de f\u00e9vrier 2020 s&#8217;est d\u00e9roul\u00e9e \u00e0 l&#8217;h\u00f4pital Julia de Jamkhed. Au cours de l&#8217;ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e, nous avons proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l&#8217;\u00e9valuation m\u00e9dicale de centaines de personnes, parmi lesquelles nous avons s\u00e9lectionn\u00e9 150 patients jug\u00e9s prioritaires. Voici les membres qui ont particip\u00e9 \u00e0 la mission de f\u00e9vrier 2020 VinodDargan Coordinator \/ Coordinateur: Mr. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/","og_site_name":"FFPF","article_published_time":"2019-09-29T20:07:33+00:00","article_modified_time":"2023-05-19T12:33:37+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":800,"url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/GenevieveCote-Operating.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"FFPF Team","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"FFPF Team","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/"},"author":{"name":"FFPF Team","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7"},"headline":"MISSION \u00c0 VENIR F\u00e9vrier 2020","datePublished":"2019-09-29T20:07:33+00:00","dateModified":"2023-05-19T12:33:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/"},"wordCount":128,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/GenevieveCote-Operating.jpg","articleSection":["Mission-fr"],"inLanguage":"en"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/","name":"MISSION \u00c0 VENIR F\u00e9vrier 2020 - FFPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/GenevieveCote-Operating.jpg","datePublished":"2019-09-29T20:07:33+00:00","dateModified":"2023-05-19T12:33:37+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/GenevieveCote-Operating.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/GenevieveCote-Operating.jpg","width":1200,"height":800},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2019\/09\/29\/mission-a-venir-fevrier-2020\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MISSION \u00c0 VENIR F\u00e9vrier 2020"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","name":"FFPF","description":"Freedom from poverty foundation","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization","name":"FFPF","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","width":512,"height":512,"caption":"FFPF"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7","name":"FFPF Team","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","caption":"FFPF Team"},"url":"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/916"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=916"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/916\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15374,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/916\/revisions\/15374"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/299"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=916"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=916"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=916"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}