{"id":15434,"date":"2021-05-19T14:05:54","date_gmt":"2021-05-19T14:05:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ffpf.org\/?page_id=15434"},"modified":"2021-05-19T14:05:54","modified_gmt":"2021-05-19T14:05:54","slug":"covid-19","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/","title":{"rendered":"Covid-19"},"content":{"rendered":"<p>La maladie \u00e0 coronavirus (COVID-19) est une maladie infectieuse caus\u00e9e par un coronavirus r\u00e9cemment d\u00e9couvert.  Si la plupart des personnes qui tombent malades avec le COVID-19 pr\u00e9sentent des sympt\u00f4mes l\u00e9gers \u00e0 mod\u00e9r\u00e9s et se r\u00e9tablissent sans traitement particulier, beaucoup d&#8217;autres ont besoin de notre aide. <\/p>\n<p>COMMENT SE PROPAGE-T-IL ?<\/p>\n<p>Le virus responsable du COVID-19 se transmet principalement par les gouttelettes g\u00e9n\u00e9r\u00e9es lorsqu&#8217;une personne infect\u00e9e tousse, \u00e9ternue ou expire. Ces gouttelettes sont trop lourdes pour \u00eatre suspendues dans l&#8217;air et, avec le temps, elles tombent sur les sols ou les surfaces.<\/p>\n<p>Les personnes sont infect\u00e9es en respirant le virus si elles se trouvent \u00e0 proximit\u00e9 d&#8217;une personne atteinte du COVID-19, ou en touchant une surface contamin\u00e9e, puis les yeux, le nez ou la bouche. <\/p>\n<p>Traduit avec www.DeepL.com\/Translator (version gratuite)<\/p>\n<p><a class=\"don\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/donate\/\">Faites un don aujourd&#8217;hui pour aider \u00e0 sauver des vies.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La maladie \u00e0 coronavirus (COVID-19) est une maladie infectieuse caus\u00e9e par un coronavirus r\u00e9cemment d\u00e9couvert. Si la plupart des personnes qui tombent malades avec le COVID-19 pr\u00e9sentent des sympt\u00f4mes l\u00e9gers \u00e0 mod\u00e9r\u00e9s et se r\u00e9tablissent sans traitement particulier, beaucoup d&#8217;autres ont besoin de notre aide. COMMENT SE PROPAGE-T-IL ? Le virus responsable du COVID-19 se [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Covid-19 - FFPF<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Covid-19 - FFPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La maladie \u00e0 coronavirus (COVID-19) est une maladie infectieuse caus\u00e9e par un coronavirus r\u00e9cemment d\u00e9couvert. Si la plupart des personnes qui tombent malades avec le COVID-19 pr\u00e9sentent des sympt\u00f4mes l\u00e9gers \u00e0 mod\u00e9r\u00e9s et se r\u00e9tablissent sans traitement particulier, beaucoup d&#8217;autres ont besoin de notre aide. COMMENT SE PROPAGE-T-IL ? Le virus responsable du COVID-19 se [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FFPF\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/\",\"name\":\"Covid-19 - FFPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-19T14:05:54+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-19T14:05:54+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Covid-19\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"name\":\"FFPF\",\"description\":\"Freedom from poverty foundation\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\",\"name\":\"FFPF\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"FFPF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Covid-19 - FFPF","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Covid-19 - FFPF","og_description":"La maladie \u00e0 coronavirus (COVID-19) est une maladie infectieuse caus\u00e9e par un coronavirus r\u00e9cemment d\u00e9couvert. Si la plupart des personnes qui tombent malades avec le COVID-19 pr\u00e9sentent des sympt\u00f4mes l\u00e9gers \u00e0 mod\u00e9r\u00e9s et se r\u00e9tablissent sans traitement particulier, beaucoup d&#8217;autres ont besoin de notre aide. COMMENT SE PROPAGE-T-IL ? Le virus responsable du COVID-19 se [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/","og_site_name":"FFPF","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/","name":"Covid-19 - FFPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website"},"datePublished":"2021-05-19T14:05:54+00:00","dateModified":"2021-05-19T14:05:54+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/covid-19\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Covid-19"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","name":"FFPF","description":"Freedom from poverty foundation","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization","name":"FFPF","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","width":512,"height":512,"caption":"FFPF"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15434"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15434"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15434\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15435,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15434\/revisions\/15435"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15434"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}