{"id":13930,"date":"2020-11-12T15:24:53","date_gmt":"2020-11-12T15:24:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ffpf.org\/?p=13930"},"modified":"2023-05-19T12:33:21","modified_gmt":"2023-05-19T12:33:21","slug":"22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/","title":{"rendered":"22e \u00e9dition annuelle de la &#8220;Freedom from Poverty Foundation&#8221; D\u00eener de collecte de fonds\u00a0\u00a0"},"content":{"rendered":"<div>La Freedom From Poverty Foundation a organis\u00e9 sa 22e collecte de fonds annuelle d\u00eener le samedi 2 novembre 2019 au Chateaubriand.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Plus de 250 invit\u00e9s ont pu profiter d&#8217;une merveilleuse soir\u00e9e de bonne cuisine, de danse et festivit\u00e9s &#8211; tout en aidant \u00e0 collecter des fonds et \u00e0 parrainer des patients pour la prochaine mission chirurgicale de la Fondation en 2020 \u00e0 Jamkhed, en Inde. Gr\u00e2ce \u00e0 nos sponsors et \u00e0 nos donateurs, tous les patients qui ont eu besoin d&#8217;une intervention chirurgicale \u00a0pourront obtenir les soins dont ils ont besoin!<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Nous tenons \u00e0 remercier tous nos sponsors, invit\u00e9s et donateurs pour une autre collecte de fonds tr\u00e8s r\u00e9ussie.<\/div>\n<div><\/div>\n<div><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/fife\/ABSRlIpuuw-V_spB8v0CoOAx7cnV9ixACTy3er-PkTyi65Dl-6SdYg2vuYfrhdjGdiJqgxLRg2qL23ghvXUa9sxdiNBYsaeLMPkUKf_AN0om_bmqJ5_1ibagK8ISbVyIkziYht4FfrMld4iPq7la8nW4W65qY3Sw1AW5JX_C0bWmKpe5NodFAX5kmMSw5cyStkXMWHn_p1i9ldjPF8jk8dkVZhnMI2n8JNgvQp-HNAPJW2IxFBanoD-is90LQJF9B3gqIcEX8TNRIys507aXgDb3GGhjbVcQr8Y9MHnAh4JWq8e-3ZRWnv1xYk9P74l_ITi2jugPZ-gnZ-ACYvjQtrh_p9sC-GtVSfSLF5KZi7RI_FD41VjsRv7f5wrpVdrfZZCty2CZytpwmnyPPN_Lxtr-D7GpON3MlHonVhAypJJ8Oq3DHsgYyetpasuIdMCLr-EEezi-L-CjNRVD1YEFsvxAerEcoheZrS_wKlm7Lm80AfLY9uG2Wz9L7Gf6E34l92m4ejSbnnqLXFxBlUueXI36wy5xRcmu6jIfYRi02g9ZyFpqMrlN8Du1PuLscwuxcMyAFDt8SUvSffM6a9MPR0E9bhQzWS3AevqRJUM16hxe-TaftlWfucIzNPiJv6qPbgHZxKlWeG9FqvCk_-Ia7Q8rMvkQeeatLH-Mq95dIALqopxOwo2KlyzHC5RZJqwOxqXjb_6BP6dx-GCDf04=w2224-h1482-no?authuser=2\" alt=\"2019 FFPF Dinner Guests\" width=\"2223\" height=\"1482\" \/><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/fife\/ABSRlIpjvd2SfktaZtAFRtDbWUAjdQQxH7jp93S5hK8_UzGBOutX4-SKGj87gZQ3otkN0kcG-WAB-QgtdGDdTG04vqP0FLWPjnoxIU9WmBR46OCaW1jOtM80MNyNhcbgfrrcZDfxWk2w3VPzpykHq_Xvo1ZUOCm8R1N7LgQtjWb99WMKQuhkz0vr4iuU_WREXvxKSSpdQW9x8CFDPklAiqtfP5Fm3mK3af0ZW-qS7JvwPNcA6YZpsJyEYvPx2u7tgvhoFrsUDagnB2d_B7FVW3uGj0UnboGpB6fzsDAMaMneAobAAN2607DG834BIsiLIPDV6TTLOXTA6Fe5OC-jrIyE_PkmKwTBqnm2qkS_kTZykt4qWH7IiPU6SFPmk84duN_jYdMCvrNlqEFO8BkrVaY9HGfg69f4bYWsuVCqlf_34I84arEGlwzmRurROvOTo245jXpVHrX3sIGmHnITKbV4OrXyOLQTpE5fPpezlBtFg3n5WyBj9Gtbx6ObRPjyN_UYtskbUmBlZOF3Z_cZot7_BiId-eE0oBvYtPI7Bu84nBgtrvSl5Q6tlViaivDkf64WkipJDRiXhcbgRYOcpNoyjpy8h_SQNO_BS1tSYF1O_g_jVtYZsuGhGOyLqsLxzkFxvsJSbrl48QOoIMYbZpzNRhTfELtzWuxMPGhSXr3tJvVy85tIqZQf_td3infZV8iB13UeiHjmvhsXR0I=w2224-h1482-no?authuser=2\" alt=\"FFPF 2019 Dinner Speakers\" width=\"2223\" height=\"1482\" \/><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/fife\/ABSRlIqTnRpvxyyCvbNvxXsFQtsbWf9eJdSpcTinPGzEtPUCuAV9obHMqt5ylNMHJCM5e_SncFL0HqvymEjUWrDGY-fh5VEecqWmkxpGwQgjWivH3u3v1fuf13TiLpvwyqzjaya9ze9Fu4brh6AVPInC6QY_gGrV-2eFEVpOqT1BtBrXWEvcr_MzlXv8x5HtZnRcCBpvwQB5ASYnZHZJYCDckI6ncH6inMc6UIExDNCZV_KMU_xPvko-BZnKg0OR8q8mnse-whiYicghE34FMLDZwoxiXYNdt6B6sdPjH0F6d2AXPw1yJcu93HbMV_GHmBWSUM6ywfVrJuljlANJY0yslb1kECxzjXiPeskW45g7-PrzI7-sbB1xD_URWM7DJBmJt-gDom1D7aIkCct9zHcoR1ZHPSRG2e8dkS3COTpxczfmfvu-CiafO-uBNtnMc2dGaltrR2oiBb3um9aGh6lKD5zNwVpVucErhAskBmZAdlhTjdpjyr8fy1KKvrEjEAhtDAAJRi_4sFOoimv53DsEAF0fLTu_iCFkiYyZP7tD0sZhNyqYAmD_V5P51eYPSER_IjFKizAy9JJM-S88DhKnMXu_Tr2QscsGEV-mEz_d20EzLsfLgzwztb9MZtWLQdORQqIOMKClO1J86uq4YrJ7K_YGzd2bhBvgwvFr_hi55PiypssLROMT5hJPgquTybcmzy_m0xuursTsJP0=w2336-h1482-no?authuser=2\" alt=\"FFPF 2019 Dinner Speakers\" width=\"2336\" height=\"1482\" \/><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Freedom From Poverty Foundation a organis\u00e9 sa 22e collecte de fonds annuelle d\u00eener le samedi 2 novembre 2019 au Chateaubriand. Plus de 250 invit\u00e9s ont pu profiter d&#8217;une merveilleuse soir\u00e9e de bonne cuisine, de danse et festivit\u00e9s &#8211; tout en aidant \u00e0 collecter des fonds et \u00e0 parrainer des patients pour la prochaine mission [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[67],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>22e \u00e9dition annuelle de la &quot;Freedom from Poverty Foundation&quot; D\u00eener de collecte de fonds\u00a0\u00a0 - FFPF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Plus de 250 invit\u00e9s ont pu profiter d&#039;une merveilleuse soir\u00e9e de bonne cuisine, de danse et festivit\u00e9s - tout en aidant \u00e0 collecter des fonds et \u00e0 parrainer des patients pour la prochaine mission chirurgicale de la Fondation en 2020 \u00e0 Jamkhed\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"22e \u00e9dition annuelle de la &quot;Freedom from Poverty Foundation&quot; D\u00eener de collecte de fonds\u00a0\u00a0 - FFPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Plus de 250 invit\u00e9s ont pu profiter d&#039;une merveilleuse soir\u00e9e de bonne cuisine, de danse et festivit\u00e9s - tout en aidant \u00e0 collecter des fonds et \u00e0 parrainer des patients pour la prochaine mission chirurgicale de la Fondation en 2020 \u00e0 Jamkhed\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FFPF\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-12T15:24:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-19T12:33:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/fife\/ABSRlIpuuw-V_spB8v0CoOAx7cnV9ixACTy3er-PkTyi65Dl-6SdYg2vuYfrhdjGdiJqgxLRg2qL23ghvXUa9sxdiNBYsaeLMPkUKf_AN0om_bmqJ5_1ibagK8ISbVyIkziYht4FfrMld4iPq7la8nW4W65qY3Sw1AW5JX_C0bWmKpe5NodFAX5kmMSw5cyStkXMWHn_p1i9ldjPF8jk8dkVZhnMI2n8JNgvQp-HNAPJW2IxFBanoD-is90LQJF9B3gqIcEX8TNRIys507aXgDb3GGhjbVcQr8Y9MHnAh4JWq8e-3ZRWnv1xYk9P74l_ITi2jugPZ-gnZ-ACYvjQtrh_p9sC-GtVSfSLF5KZi7RI_FD41VjsRv7f5wrpVdrfZZCty2CZytpwmnyPPN_Lxtr-D7GpON3MlHonVhAypJJ8Oq3DHsgYyetpasuIdMCLr-EEezi-L-CjNRVD1YEFsvxAerEcoheZrS_wKlm7Lm80AfLY9uG2Wz9L7Gf6E34l92m4ejSbnnqLXFxBlUueXI36wy5xRcmu6jIfYRi02g9ZyFpqMrlN8Du1PuLscwuxcMyAFDt8SUvSffM6a9MPR0E9bhQzWS3AevqRJUM16hxe-TaftlWfucIzNPiJv6qPbgHZxKlWeG9FqvCk_-Ia7Q8rMvkQeeatLH-Mq95dIALqopxOwo2KlyzHC5RZJqwOxqXjb_6BP6dx-GCDf04=w2224-h1482-no?authuser=2\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"FFPF Team\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"FFPF Team\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/\"},\"author\":{\"name\":\"FFPF Team\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\"},\"headline\":\"22e \u00e9dition annuelle de la &#8220;Freedom from Poverty Foundation&#8221; D\u00eener de collecte de fonds\u00a0\u00a0\",\"datePublished\":\"2020-11-12T15:24:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-19T12:33:21+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/\"},\"wordCount\":122,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/fife\/ABSRlIpuuw-V_spB8v0CoOAx7cnV9ixACTy3er-PkTyi65Dl-6SdYg2vuYfrhdjGdiJqgxLRg2qL23ghvXUa9sxdiNBYsaeLMPkUKf_AN0om_bmqJ5_1ibagK8ISbVyIkziYht4FfrMld4iPq7la8nW4W65qY3Sw1AW5JX_C0bWmKpe5NodFAX5kmMSw5cyStkXMWHn_p1i9ldjPF8jk8dkVZhnMI2n8JNgvQp-HNAPJW2IxFBanoD-is90LQJF9B3gqIcEX8TNRIys507aXgDb3GGhjbVcQr8Y9MHnAh4JWq8e-3ZRWnv1xYk9P74l_ITi2jugPZ-gnZ-ACYvjQtrh_p9sC-GtVSfSLF5KZi7RI_FD41VjsRv7f5wrpVdrfZZCty2CZytpwmnyPPN_Lxtr-D7GpON3MlHonVhAypJJ8Oq3DHsgYyetpasuIdMCLr-EEezi-L-CjNRVD1YEFsvxAerEcoheZrS_wKlm7Lm80AfLY9uG2Wz9L7Gf6E34l92m4ejSbnnqLXFxBlUueXI36wy5xRcmu6jIfYRi02g9ZyFpqMrlN8Du1PuLscwuxcMyAFDt8SUvSffM6a9MPR0E9bhQzWS3AevqRJUM16hxe-TaftlWfucIzNPiJv6qPbgHZxKlWeG9FqvCk_-Ia7Q8rMvkQeeatLH-Mq95dIALqopxOwo2KlyzHC5RZJqwOxqXjb_6BP6dx-GCDf04=w2224-h1482-no?authuser=2\",\"articleSection\":[\"Diner\"],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/\",\"name\":\"22e \u00e9dition annuelle de la \\\"Freedom from Poverty Foundation\\\" D\u00eener de collecte de fonds\u00a0\u00a0 - FFPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/fife\/ABSRlIpuuw-V_spB8v0CoOAx7cnV9ixACTy3er-PkTyi65Dl-6SdYg2vuYfrhdjGdiJqgxLRg2qL23ghvXUa9sxdiNBYsaeLMPkUKf_AN0om_bmqJ5_1ibagK8ISbVyIkziYht4FfrMld4iPq7la8nW4W65qY3Sw1AW5JX_C0bWmKpe5NodFAX5kmMSw5cyStkXMWHn_p1i9ldjPF8jk8dkVZhnMI2n8JNgvQp-HNAPJW2IxFBanoD-is90LQJF9B3gqIcEX8TNRIys507aXgDb3GGhjbVcQr8Y9MHnAh4JWq8e-3ZRWnv1xYk9P74l_ITi2jugPZ-gnZ-ACYvjQtrh_p9sC-GtVSfSLF5KZi7RI_FD41VjsRv7f5wrpVdrfZZCty2CZytpwmnyPPN_Lxtr-D7GpON3MlHonVhAypJJ8Oq3DHsgYyetpasuIdMCLr-EEezi-L-CjNRVD1YEFsvxAerEcoheZrS_wKlm7Lm80AfLY9uG2Wz9L7Gf6E34l92m4ejSbnnqLXFxBlUueXI36wy5xRcmu6jIfYRi02g9ZyFpqMrlN8Du1PuLscwuxcMyAFDt8SUvSffM6a9MPR0E9bhQzWS3AevqRJUM16hxe-TaftlWfucIzNPiJv6qPbgHZxKlWeG9FqvCk_-Ia7Q8rMvkQeeatLH-Mq95dIALqopxOwo2KlyzHC5RZJqwOxqXjb_6BP6dx-GCDf04=w2224-h1482-no?authuser=2\",\"datePublished\":\"2020-11-12T15:24:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-19T12:33:21+00:00\",\"description\":\"Plus de 250 invit\u00e9s ont pu profiter d'une merveilleuse soir\u00e9e de bonne cuisine, de danse et festivit\u00e9s - tout en aidant \u00e0 collecter des fonds et \u00e0 parrainer des patients pour la prochaine mission chirurgicale de la Fondation en 2020 \u00e0 Jamkhed\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/fife\/ABSRlIpuuw-V_spB8v0CoOAx7cnV9ixACTy3er-PkTyi65Dl-6SdYg2vuYfrhdjGdiJqgxLRg2qL23ghvXUa9sxdiNBYsaeLMPkUKf_AN0om_bmqJ5_1ibagK8ISbVyIkziYht4FfrMld4iPq7la8nW4W65qY3Sw1AW5JX_C0bWmKpe5NodFAX5kmMSw5cyStkXMWHn_p1i9ldjPF8jk8dkVZhnMI2n8JNgvQp-HNAPJW2IxFBanoD-is90LQJF9B3gqIcEX8TNRIys507aXgDb3GGhjbVcQr8Y9MHnAh4JWq8e-3ZRWnv1xYk9P74l_ITi2jugPZ-gnZ-ACYvjQtrh_p9sC-GtVSfSLF5KZi7RI_FD41VjsRv7f5wrpVdrfZZCty2CZytpwmnyPPN_Lxtr-D7GpON3MlHonVhAypJJ8Oq3DHsgYyetpasuIdMCLr-EEezi-L-CjNRVD1YEFsvxAerEcoheZrS_wKlm7Lm80AfLY9uG2Wz9L7Gf6E34l92m4ejSbnnqLXFxBlUueXI36wy5xRcmu6jIfYRi02g9ZyFpqMrlN8Du1PuLscwuxcMyAFDt8SUvSffM6a9MPR0E9bhQzWS3AevqRJUM16hxe-TaftlWfucIzNPiJv6qPbgHZxKlWeG9FqvCk_-Ia7Q8rMvkQeeatLH-Mq95dIALqopxOwo2KlyzHC5RZJqwOxqXjb_6BP6dx-GCDf04=w2224-h1482-no?authuser=2\",\"contentUrl\":\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/fife\/ABSRlIpuuw-V_spB8v0CoOAx7cnV9ixACTy3er-PkTyi65Dl-6SdYg2vuYfrhdjGdiJqgxLRg2qL23ghvXUa9sxdiNBYsaeLMPkUKf_AN0om_bmqJ5_1ibagK8ISbVyIkziYht4FfrMld4iPq7la8nW4W65qY3Sw1AW5JX_C0bWmKpe5NodFAX5kmMSw5cyStkXMWHn_p1i9ldjPF8jk8dkVZhnMI2n8JNgvQp-HNAPJW2IxFBanoD-is90LQJF9B3gqIcEX8TNRIys507aXgDb3GGhjbVcQr8Y9MHnAh4JWq8e-3ZRWnv1xYk9P74l_ITi2jugPZ-gnZ-ACYvjQtrh_p9sC-GtVSfSLF5KZi7RI_FD41VjsRv7f5wrpVdrfZZCty2CZytpwmnyPPN_Lxtr-D7GpON3MlHonVhAypJJ8Oq3DHsgYyetpasuIdMCLr-EEezi-L-CjNRVD1YEFsvxAerEcoheZrS_wKlm7Lm80AfLY9uG2Wz9L7Gf6E34l92m4ejSbnnqLXFxBlUueXI36wy5xRcmu6jIfYRi02g9ZyFpqMrlN8Du1PuLscwuxcMyAFDt8SUvSffM6a9MPR0E9bhQzWS3AevqRJUM16hxe-TaftlWfucIzNPiJv6qPbgHZxKlWeG9FqvCk_-Ia7Q8rMvkQeeatLH-Mq95dIALqopxOwo2KlyzHC5RZJqwOxqXjb_6BP6dx-GCDf04=w2224-h1482-no?authuser=2\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"22e \u00e9dition annuelle de la &#8220;Freedom from Poverty Foundation&#8221; D\u00eener de collecte de fonds\u00a0\u00a0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"name\":\"FFPF\",\"description\":\"Freedom from poverty foundation\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\",\"name\":\"FFPF\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"FFPF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\",\"name\":\"FFPF Team\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"FFPF Team\"},\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"22e \u00e9dition annuelle de la \"Freedom from Poverty Foundation\" D\u00eener de collecte de fonds\u00a0\u00a0 - FFPF","description":"Plus de 250 invit\u00e9s ont pu profiter d'une merveilleuse soir\u00e9e de bonne cuisine, de danse et festivit\u00e9s - tout en aidant \u00e0 collecter des fonds et \u00e0 parrainer des patients pour la prochaine mission chirurgicale de la Fondation en 2020 \u00e0 Jamkhed","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"22e \u00e9dition annuelle de la \"Freedom from Poverty Foundation\" D\u00eener de collecte de fonds\u00a0\u00a0 - FFPF","og_description":"Plus de 250 invit\u00e9s ont pu profiter d'une merveilleuse soir\u00e9e de bonne cuisine, de danse et festivit\u00e9s - tout en aidant \u00e0 collecter des fonds et \u00e0 parrainer des patients pour la prochaine mission chirurgicale de la Fondation en 2020 \u00e0 Jamkhed","og_url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/","og_site_name":"FFPF","article_published_time":"2020-11-12T15:24:53+00:00","article_modified_time":"2023-05-19T12:33:21+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/fife\/ABSRlIpuuw-V_spB8v0CoOAx7cnV9ixACTy3er-PkTyi65Dl-6SdYg2vuYfrhdjGdiJqgxLRg2qL23ghvXUa9sxdiNBYsaeLMPkUKf_AN0om_bmqJ5_1ibagK8ISbVyIkziYht4FfrMld4iPq7la8nW4W65qY3Sw1AW5JX_C0bWmKpe5NodFAX5kmMSw5cyStkXMWHn_p1i9ldjPF8jk8dkVZhnMI2n8JNgvQp-HNAPJW2IxFBanoD-is90LQJF9B3gqIcEX8TNRIys507aXgDb3GGhjbVcQr8Y9MHnAh4JWq8e-3ZRWnv1xYk9P74l_ITi2jugPZ-gnZ-ACYvjQtrh_p9sC-GtVSfSLF5KZi7RI_FD41VjsRv7f5wrpVdrfZZCty2CZytpwmnyPPN_Lxtr-D7GpON3MlHonVhAypJJ8Oq3DHsgYyetpasuIdMCLr-EEezi-L-CjNRVD1YEFsvxAerEcoheZrS_wKlm7Lm80AfLY9uG2Wz9L7Gf6E34l92m4ejSbnnqLXFxBlUueXI36wy5xRcmu6jIfYRi02g9ZyFpqMrlN8Du1PuLscwuxcMyAFDt8SUvSffM6a9MPR0E9bhQzWS3AevqRJUM16hxe-TaftlWfucIzNPiJv6qPbgHZxKlWeG9FqvCk_-Ia7Q8rMvkQeeatLH-Mq95dIALqopxOwo2KlyzHC5RZJqwOxqXjb_6BP6dx-GCDf04=w2224-h1482-no?authuser=2"}],"author":"FFPF Team","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"FFPF Team","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/"},"author":{"name":"FFPF Team","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7"},"headline":"22e \u00e9dition annuelle de la &#8220;Freedom from Poverty Foundation&#8221; D\u00eener de collecte de fonds\u00a0\u00a0","datePublished":"2020-11-12T15:24:53+00:00","dateModified":"2023-05-19T12:33:21+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/"},"wordCount":122,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/fife\/ABSRlIpuuw-V_spB8v0CoOAx7cnV9ixACTy3er-PkTyi65Dl-6SdYg2vuYfrhdjGdiJqgxLRg2qL23ghvXUa9sxdiNBYsaeLMPkUKf_AN0om_bmqJ5_1ibagK8ISbVyIkziYht4FfrMld4iPq7la8nW4W65qY3Sw1AW5JX_C0bWmKpe5NodFAX5kmMSw5cyStkXMWHn_p1i9ldjPF8jk8dkVZhnMI2n8JNgvQp-HNAPJW2IxFBanoD-is90LQJF9B3gqIcEX8TNRIys507aXgDb3GGhjbVcQr8Y9MHnAh4JWq8e-3ZRWnv1xYk9P74l_ITi2jugPZ-gnZ-ACYvjQtrh_p9sC-GtVSfSLF5KZi7RI_FD41VjsRv7f5wrpVdrfZZCty2CZytpwmnyPPN_Lxtr-D7GpON3MlHonVhAypJJ8Oq3DHsgYyetpasuIdMCLr-EEezi-L-CjNRVD1YEFsvxAerEcoheZrS_wKlm7Lm80AfLY9uG2Wz9L7Gf6E34l92m4ejSbnnqLXFxBlUueXI36wy5xRcmu6jIfYRi02g9ZyFpqMrlN8Du1PuLscwuxcMyAFDt8SUvSffM6a9MPR0E9bhQzWS3AevqRJUM16hxe-TaftlWfucIzNPiJv6qPbgHZxKlWeG9FqvCk_-Ia7Q8rMvkQeeatLH-Mq95dIALqopxOwo2KlyzHC5RZJqwOxqXjb_6BP6dx-GCDf04=w2224-h1482-no?authuser=2","articleSection":["Diner"],"inLanguage":"en"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/","name":"22e \u00e9dition annuelle de la \"Freedom from Poverty Foundation\" D\u00eener de collecte de fonds\u00a0\u00a0 - FFPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/fife\/ABSRlIpuuw-V_spB8v0CoOAx7cnV9ixACTy3er-PkTyi65Dl-6SdYg2vuYfrhdjGdiJqgxLRg2qL23ghvXUa9sxdiNBYsaeLMPkUKf_AN0om_bmqJ5_1ibagK8ISbVyIkziYht4FfrMld4iPq7la8nW4W65qY3Sw1AW5JX_C0bWmKpe5NodFAX5kmMSw5cyStkXMWHn_p1i9ldjPF8jk8dkVZhnMI2n8JNgvQp-HNAPJW2IxFBanoD-is90LQJF9B3gqIcEX8TNRIys507aXgDb3GGhjbVcQr8Y9MHnAh4JWq8e-3ZRWnv1xYk9P74l_ITi2jugPZ-gnZ-ACYvjQtrh_p9sC-GtVSfSLF5KZi7RI_FD41VjsRv7f5wrpVdrfZZCty2CZytpwmnyPPN_Lxtr-D7GpON3MlHonVhAypJJ8Oq3DHsgYyetpasuIdMCLr-EEezi-L-CjNRVD1YEFsvxAerEcoheZrS_wKlm7Lm80AfLY9uG2Wz9L7Gf6E34l92m4ejSbnnqLXFxBlUueXI36wy5xRcmu6jIfYRi02g9ZyFpqMrlN8Du1PuLscwuxcMyAFDt8SUvSffM6a9MPR0E9bhQzWS3AevqRJUM16hxe-TaftlWfucIzNPiJv6qPbgHZxKlWeG9FqvCk_-Ia7Q8rMvkQeeatLH-Mq95dIALqopxOwo2KlyzHC5RZJqwOxqXjb_6BP6dx-GCDf04=w2224-h1482-no?authuser=2","datePublished":"2020-11-12T15:24:53+00:00","dateModified":"2023-05-19T12:33:21+00:00","description":"Plus de 250 invit\u00e9s ont pu profiter d'une merveilleuse soir\u00e9e de bonne cuisine, de danse et festivit\u00e9s - tout en aidant \u00e0 collecter des fonds et \u00e0 parrainer des patients pour la prochaine mission chirurgicale de la Fondation en 2020 \u00e0 Jamkhed","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/#primaryimage","url":"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/fife\/ABSRlIpuuw-V_spB8v0CoOAx7cnV9ixACTy3er-PkTyi65Dl-6SdYg2vuYfrhdjGdiJqgxLRg2qL23ghvXUa9sxdiNBYsaeLMPkUKf_AN0om_bmqJ5_1ibagK8ISbVyIkziYht4FfrMld4iPq7la8nW4W65qY3Sw1AW5JX_C0bWmKpe5NodFAX5kmMSw5cyStkXMWHn_p1i9ldjPF8jk8dkVZhnMI2n8JNgvQp-HNAPJW2IxFBanoD-is90LQJF9B3gqIcEX8TNRIys507aXgDb3GGhjbVcQr8Y9MHnAh4JWq8e-3ZRWnv1xYk9P74l_ITi2jugPZ-gnZ-ACYvjQtrh_p9sC-GtVSfSLF5KZi7RI_FD41VjsRv7f5wrpVdrfZZCty2CZytpwmnyPPN_Lxtr-D7GpON3MlHonVhAypJJ8Oq3DHsgYyetpasuIdMCLr-EEezi-L-CjNRVD1YEFsvxAerEcoheZrS_wKlm7Lm80AfLY9uG2Wz9L7Gf6E34l92m4ejSbnnqLXFxBlUueXI36wy5xRcmu6jIfYRi02g9ZyFpqMrlN8Du1PuLscwuxcMyAFDt8SUvSffM6a9MPR0E9bhQzWS3AevqRJUM16hxe-TaftlWfucIzNPiJv6qPbgHZxKlWeG9FqvCk_-Ia7Q8rMvkQeeatLH-Mq95dIALqopxOwo2KlyzHC5RZJqwOxqXjb_6BP6dx-GCDf04=w2224-h1482-no?authuser=2","contentUrl":"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/fife\/ABSRlIpuuw-V_spB8v0CoOAx7cnV9ixACTy3er-PkTyi65Dl-6SdYg2vuYfrhdjGdiJqgxLRg2qL23ghvXUa9sxdiNBYsaeLMPkUKf_AN0om_bmqJ5_1ibagK8ISbVyIkziYht4FfrMld4iPq7la8nW4W65qY3Sw1AW5JX_C0bWmKpe5NodFAX5kmMSw5cyStkXMWHn_p1i9ldjPF8jk8dkVZhnMI2n8JNgvQp-HNAPJW2IxFBanoD-is90LQJF9B3gqIcEX8TNRIys507aXgDb3GGhjbVcQr8Y9MHnAh4JWq8e-3ZRWnv1xYk9P74l_ITi2jugPZ-gnZ-ACYvjQtrh_p9sC-GtVSfSLF5KZi7RI_FD41VjsRv7f5wrpVdrfZZCty2CZytpwmnyPPN_Lxtr-D7GpON3MlHonVhAypJJ8Oq3DHsgYyetpasuIdMCLr-EEezi-L-CjNRVD1YEFsvxAerEcoheZrS_wKlm7Lm80AfLY9uG2Wz9L7Gf6E34l92m4ejSbnnqLXFxBlUueXI36wy5xRcmu6jIfYRi02g9ZyFpqMrlN8Du1PuLscwuxcMyAFDt8SUvSffM6a9MPR0E9bhQzWS3AevqRJUM16hxe-TaftlWfucIzNPiJv6qPbgHZxKlWeG9FqvCk_-Ia7Q8rMvkQeeatLH-Mq95dIALqopxOwo2KlyzHC5RZJqwOxqXjb_6BP6dx-GCDf04=w2224-h1482-no?authuser=2"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2020\/11\/12\/22e-edition-annuelle-de-la-freedom-from-poverty-foundation-diner-de-collecte-de-fonds\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"22e \u00e9dition annuelle de la &#8220;Freedom from Poverty Foundation&#8221; D\u00eener de collecte de fonds\u00a0\u00a0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","name":"FFPF","description":"Freedom from poverty foundation","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization","name":"FFPF","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","width":512,"height":512,"caption":"FFPF"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7","name":"FFPF Team","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","caption":"FFPF Team"},"url":"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13930"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13930"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13930\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13934,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13930\/revisions\/13934"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13930"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13930"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13930"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}