{"id":15458,"date":"2022-09-27T15:18:39","date_gmt":"2022-09-27T15:18:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ffpf.org\/?p=15458"},"modified":"2023-06-01T17:39:52","modified_gmt":"2023-06-01T17:39:52","slug":"mission-prevue-en-fevrier-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/","title":{"rendered":"Mission Suyagya Vasishta Arya 2023 &#8211; FFPF Mission f\u00e9vrier 2023"},"content":{"rendered":"<p>La Fondation Freedom from Poverty pr\u00e9voit envoyer notre prochaine mission dans le village de Jamkhed en f\u00e9vrier 2022. Nous pr\u00e9voyons envoyer au moins seize professionnels de Montr\u00e9al.<\/p>\n<p>Suite aux fonds amass\u00e9s par la fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 lors du souper b\u00e9n\u00e9fice de Novembre 2022, 3 missions humanitaires de chirurgie ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es. En effet, nos camps de chirurgie ont repris cette ann\u00e9e apr\u00e8s 2 ans d\u2019arr\u00eat, suite \u00e0 la Covid. En f\u00e9vrier, ce sont 11 professionnels de la grande r\u00e9gion de Montr\u00e9al qui se sont rendus \u00e0 Jamkhed, en Inde.<\/p>\n<p>Tous nos camps se d\u00e9roulent \u00e0 l\u2019h\u00f4pital de Julia, \u00e0 Jamkhed dans le Maharashtra. Plusieurs centaines de personnes qui ont subit une chirurgie. Les op\u00e9rations que nous faisons(r\u00e9alisons ou ex\u00e9cutons ) contribuent \u00e0 changer le futur de ces gens.<\/p>\n<p>Exemple : elles leur permettent de marcher ou de retrouver l\u2019usage d\u2019une main perdue suite \u00e0 un accident.<\/p>\n<p>De plus, nos pharmaciens ont travaill\u00e9 en collaboration avec les pharmaciens du village afin d\u2019am\u00e9liorer la gestion des m\u00e9dicaments \u00e0 haut risques, de cr\u00e9er des algorithmes et des chariots pour l\u2019utilisation des m\u00e9dicaments lors des urgences.<\/p>\n<p>Nous avons pratiqu\u00e9 majoritairement des chirurgies orthop\u00e9diques dans le but de redonner la fonctionnalit\u00e9 d\u2019une personne afin de briser le cycle de la pauvret\u00e9.<\/p>\n<p>Voici les membres qui ont particip\u00e9 \u00e0 la mission de f\u00e9vrier 2023:<\/p>\n<table style=\"width: 633px;\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Bruno Mastropasqua<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Chirurgien<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Dr Jason<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Anesth\u00e9siologiste<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Dr. Dwivedi<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Anesth\u00e9siologiste<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nathalie Deichendes<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Infirmi\u00e8re<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Alex Somma<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Communications<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Sabrina Sanzari<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Pharmacienne<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Claudine levesque<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Coordonateur<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Vinod Dargan<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Gestionnaire de projet<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\">\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Genevi\u00e8ve c\u00f4t\u00e9:<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\">\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Anesth\u00e9siologiste<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\">\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nathalie Brisebois:<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\">\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Ergoth\u00e9rapeute<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 313.25px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Michelle Bonapathie<\/span><\/td>\n<td style=\"width: 302.75px;\"><span style=\"font-weight: 400;\">R\u00e9sident<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Fondation Freedom from Poverty pr\u00e9voit envoyer notre prochaine mission dans le village de Jamkhed en f\u00e9vrier 2022. Nous pr\u00e9voyons envoyer au moins seize professionnels de Montr\u00e9al. Suite aux fonds amass\u00e9s par la fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 lors du souper b\u00e9n\u00e9fice de Novembre 2022, 3 missions humanitaires de chirurgie ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es. En effet, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[61],"tags":[73],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mission Suyagya Vasishta Arya 2023 - FFPF Mission f\u00e9vrier 2023 - FFPF<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mission Suyagya Vasishta Arya 2023 - FFPF Mission f\u00e9vrier 2023 - FFPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Fondation Freedom from Poverty pr\u00e9voit envoyer notre prochaine mission dans le village de Jamkhed en f\u00e9vrier 2022. Nous pr\u00e9voyons envoyer au moins seize professionnels de Montr\u00e9al. Suite aux fonds amass\u00e9s par la fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 lors du souper b\u00e9n\u00e9fice de Novembre 2022, 3 missions humanitaires de chirurgie ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es. En effet, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FFPF\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-27T15:18:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-01T17:39:52+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"FFPF Team\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"FFPF Team\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/\"},\"author\":{\"name\":\"FFPF Team\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\"},\"headline\":\"Mission Suyagya Vasishta Arya 2023 &#8211; FFPF Mission f\u00e9vrier 2023\",\"datePublished\":\"2022-09-27T15:18:39+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-01T17:39:52+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/\"},\"wordCount\":291,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"keywords\":[\"pass\u00e9\"],\"articleSection\":[\"Mission-fr\"],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/\",\"name\":\"Mission Suyagya Vasishta Arya 2023 - FFPF Mission f\u00e9vrier 2023 - FFPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-09-27T15:18:39+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-01T17:39:52+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mission Suyagya Vasishta Arya 2023 &#8211; FFPF Mission f\u00e9vrier 2023\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"name\":\"FFPF\",\"description\":\"Freedom from poverty foundation\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\",\"name\":\"FFPF\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"FFPF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\",\"name\":\"FFPF Team\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"FFPF Team\"},\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mission Suyagya Vasishta Arya 2023 - FFPF Mission f\u00e9vrier 2023 - FFPF","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Mission Suyagya Vasishta Arya 2023 - FFPF Mission f\u00e9vrier 2023 - FFPF","og_description":"La Fondation Freedom from Poverty pr\u00e9voit envoyer notre prochaine mission dans le village de Jamkhed en f\u00e9vrier 2022. Nous pr\u00e9voyons envoyer au moins seize professionnels de Montr\u00e9al. Suite aux fonds amass\u00e9s par la fondation Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 lors du souper b\u00e9n\u00e9fice de Novembre 2022, 3 missions humanitaires de chirurgie ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es. En effet, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/","og_site_name":"FFPF","article_published_time":"2022-09-27T15:18:39+00:00","article_modified_time":"2023-06-01T17:39:52+00:00","author":"FFPF Team","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"FFPF Team","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/"},"author":{"name":"FFPF Team","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7"},"headline":"Mission Suyagya Vasishta Arya 2023 &#8211; FFPF Mission f\u00e9vrier 2023","datePublished":"2022-09-27T15:18:39+00:00","dateModified":"2023-06-01T17:39:52+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/"},"wordCount":291,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"keywords":["pass\u00e9"],"articleSection":["Mission-fr"],"inLanguage":"en"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/","name":"Mission Suyagya Vasishta Arya 2023 - FFPF Mission f\u00e9vrier 2023 - FFPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website"},"datePublished":"2022-09-27T15:18:39+00:00","dateModified":"2023-06-01T17:39:52+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/27\/mission-prevue-en-fevrier-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mission Suyagya Vasishta Arya 2023 &#8211; FFPF Mission f\u00e9vrier 2023"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","name":"FFPF","description":"Freedom from poverty foundation","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization","name":"FFPF","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","width":512,"height":512,"caption":"FFPF"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7","name":"FFPF Team","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","caption":"FFPF Team"},"url":"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15458"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15458"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15458\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15505,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15458\/revisions\/15505"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15458"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15458"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15458"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}