{"id":15466,"date":"2022-09-28T21:18:19","date_gmt":"2022-09-28T21:18:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ffpf.org\/?p=15466"},"modified":"2023-05-19T12:31:49","modified_gmt":"2023-05-19T12:31:49","slug":"23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/","title":{"rendered":"23 e \u00e9dition du souper b\u00e9n\u00e9fice annuel de la Fondation pour la lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 &#8211; Samedi le 5 novembre, 2022"},"content":{"rendered":"<p>A Samedi le 5 novembre, 2022 le 23 e \u00e9dition du souper b\u00e9n\u00e9fice annuel de la\u00a0 Fondation pour la lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9<\/p>\n<p>Le Ch\u00e2teaubriand 7985 boul. Maurice-Duplessis, Montr\u00e9al,QC. H1E 1M5<\/p>\n<p>C&#8217;est avec enthousiasme que nous vous invitons \u00e0 vous joindre \u00e0 nous pour une soir\u00e9e exquise et empreinte de culture, lors de laquelle vous pourrez appr\u00e9cier un d\u00e9lectable repas de notre incomparable cuisine indienne, un bar \u00e0 volont\u00e9, ainsi que les talents de notre DJ invit\u00e9.<br \/>\nLes fonds recueillis gr\u00e2ce \u00e0 ce souper serviront \u00e0 financer notre prochaine mission de camp m\u00e9dical et \u00e0 supporter notre mission de donner acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation et \u00e0 la sant\u00e9 aux gens d\u00e9munis. Sachez que chacune des personnes impliqu\u00e9es dans nos missions m\u00e9dicales travaille b\u00e9n\u00e9volement et paie ses propres frais de d\u00e9placement.<\/p>\n<p>Chaque billet de 125 $ donne droit \u00e0 un re\u00e7u aux fins d&#8217;imp\u00f4ts pour la portion correspondant au don. Nos tables peuvent accueillir jusqu&#8217;\u00e0 dix personnes.<br \/>\n&#8211;<br \/>\nLa Fondation pour la lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 inc. a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e \u00e0 Montr\u00e9al en 1993. La mission continue de la FFPF est d&#8217;am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de vie des personnes d\u00e9munies vivant en Inde. En leur offrant un acc\u00e8s am\u00e9lior\u00e9 \u00e0 l&#8217;\u00e9ducation et \u00e0 des soins de sant\u00e9,\u00a0 nous aidons les moins fortun\u00e9s \u00e0 briser le cycle de la pauvret\u00e9 et, ainsi, leur offrons une opportunit\u00e9 vers un avenir meilleur en leur offrant des soins qui am\u00e9liorent leur productivit\u00e9.<\/p>\n<p>Pour des billets ou des renseignements, communiquez avec le Dr\u00a0Shivendra<br \/>\nDwivedi au\u00a0514 946-1756 ou par courriel, au dwivedishivendra@hotmail.com, ou<br \/>\navec M.\u00a0Dominic Talarico au 514 794-7800, ou \u00e0 l&amp;#39;adresse dtalarico@videotron.ca.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80\" width=\"2734\" height=\"4101\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Samedi le 5 novembre, 2022 le 23 e \u00e9dition du souper b\u00e9n\u00e9fice annuel de la\u00a0 Fondation pour la lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 Le Ch\u00e2teaubriand 7985 boul. Maurice-Duplessis, Montr\u00e9al,QC. H1E 1M5 C&#8217;est avec enthousiasme que nous vous invitons \u00e0 vous joindre \u00e0 nous pour une soir\u00e9e exquise et empreinte de culture, lors de laquelle vous [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[67],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>23 e \u00e9dition du souper b\u00e9n\u00e9fice annuel de la Fondation pour la lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 - Samedi le 5 novembre, 2022 - FFPF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Saturday, November 5, 2022, atLe Chateaubriand, 7985 Blvd Maurice-Duplessis, Montreal,QC H1E 1M5. - billet de 125 $ donne droit \u00e0 un re\u00e7u aux fins d&#039;imp\u00f4ts\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"23 e \u00e9dition du souper b\u00e9n\u00e9fice annuel de la Fondation pour la lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 - Samedi le 5 novembre, 2022 - FFPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Saturday, November 5, 2022, atLe Chateaubriand, 7985 Blvd Maurice-Duplessis, Montreal,QC H1E 1M5. - billet de 125 $ donne droit \u00e0 un re\u00e7u aux fins d&#039;imp\u00f4ts\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FFPF\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-28T21:18:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-19T12:31:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"FFPF Team\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"FFPF Team\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/\"},\"author\":{\"name\":\"FFPF Team\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\"},\"headline\":\"23 e \u00e9dition du souper b\u00e9n\u00e9fice annuel de la Fondation pour la lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 &#8211; Samedi le 5 novembre, 2022\",\"datePublished\":\"2022-09-28T21:18:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-19T12:31:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/\"},\"wordCount\":304,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80\",\"articleSection\":[\"Diner\"],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/\",\"name\":\"23 e \u00e9dition du souper b\u00e9n\u00e9fice annuel de la Fondation pour la lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 - Samedi le 5 novembre, 2022 - FFPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80\",\"datePublished\":\"2022-09-28T21:18:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-19T12:31:49+00:00\",\"description\":\"Saturday, November 5, 2022, atLe Chateaubriand, 7985 Blvd Maurice-Duplessis, Montreal,QC H1E 1M5. - billet de 125 $ donne droit \u00e0 un re\u00e7u aux fins d'imp\u00f4ts\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80\",\"contentUrl\":\"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"23 e \u00e9dition du souper b\u00e9n\u00e9fice annuel de la Fondation pour la lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 &#8211; Samedi le 5 novembre, 2022\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"name\":\"FFPF\",\"description\":\"Freedom from poverty foundation\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\",\"name\":\"FFPF\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"FFPF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\",\"name\":\"FFPF Team\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"FFPF Team\"},\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"23 e \u00e9dition du souper b\u00e9n\u00e9fice annuel de la Fondation pour la lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 - Samedi le 5 novembre, 2022 - FFPF","description":"Saturday, November 5, 2022, atLe Chateaubriand, 7985 Blvd Maurice-Duplessis, Montreal,QC H1E 1M5. - billet de 125 $ donne droit \u00e0 un re\u00e7u aux fins d'imp\u00f4ts","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"23 e \u00e9dition du souper b\u00e9n\u00e9fice annuel de la Fondation pour la lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 - Samedi le 5 novembre, 2022 - FFPF","og_description":"Saturday, November 5, 2022, atLe Chateaubriand, 7985 Blvd Maurice-Duplessis, Montreal,QC H1E 1M5. - billet de 125 $ donne droit \u00e0 un re\u00e7u aux fins d'imp\u00f4ts","og_url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/","og_site_name":"FFPF","article_published_time":"2022-09-28T21:18:19+00:00","article_modified_time":"2023-05-19T12:31:49+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80"}],"author":"FFPF Team","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"FFPF Team","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/"},"author":{"name":"FFPF Team","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7"},"headline":"23 e \u00e9dition du souper b\u00e9n\u00e9fice annuel de la Fondation pour la lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 &#8211; Samedi le 5 novembre, 2022","datePublished":"2022-09-28T21:18:19+00:00","dateModified":"2023-05-19T12:31:49+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/"},"wordCount":304,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80","articleSection":["Diner"],"inLanguage":"en"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/","name":"23 e \u00e9dition du souper b\u00e9n\u00e9fice annuel de la Fondation pour la lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 - Samedi le 5 novembre, 2022 - FFPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80","datePublished":"2022-09-28T21:18:19+00:00","dateModified":"2023-05-19T12:31:49+00:00","description":"Saturday, November 5, 2022, atLe Chateaubriand, 7985 Blvd Maurice-Duplessis, Montreal,QC H1E 1M5. - billet de 125 $ donne droit \u00e0 un re\u00e7u aux fins d'imp\u00f4ts","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/#primaryimage","url":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80","contentUrl":"https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1552532148-7d3eb03cc6a3?ixlib=rb-1.2.1&amp;ixid=eyJhcHBfaWQiOjEyMDd9&amp;auto=format&amp;fit=crop&amp;w=2734&amp;q=80"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2022\/09\/28\/23-e-edition-du-souper-benefice-annuel-de-la-fondation-pour-la-liberation-de-la-pauvrete-samedi-le-5-novembre-2022\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"23 e \u00e9dition du souper b\u00e9n\u00e9fice annuel de la Fondation pour la lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 &#8211; Samedi le 5 novembre, 2022"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","name":"FFPF","description":"Freedom from poverty foundation","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization","name":"FFPF","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","width":512,"height":512,"caption":"FFPF"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7","name":"FFPF Team","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","caption":"FFPF Team"},"url":"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15466"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15466"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15466\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15470,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15466\/revisions\/15470"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15466"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15466"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15466"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}