{"id":15601,"date":"2023-09-29T16:27:22","date_gmt":"2023-09-29T16:27:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ffpf.org\/?p=15601"},"modified":"2023-09-29T16:38:09","modified_gmt":"2023-09-29T16:38:09","slug":"24e-diner","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/","title":{"rendered":"24E D\u00ceNER ANNUEL DE LA FONDATION LIBERT\u00c9 DE LA PAUVRET\u00c9 \u2013 SAMEDI 11 NOVEMBRE 2023"},"content":{"rendered":"<p>Comme vous le savez, La Fondation de la Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 existe depuis 1993 et organisera son 24\u00e8 gala annuel le samedi 11 novembre 2023 au Chateaubriand. Nous vous demandons de bien vouloir r\u00e9server cette date et serons ravis de vous voir \u00e0 notre d\u00eener de collecte de fonds.<\/p>\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 vos dons tr\u00e8s g\u00e9n\u00e9reux, la Fondation a pu soutenir 5 camps chirurgicaux et de nombreuses<br \/>\ncliniques -qui ont eu lieu en 2023- et nous avons pu traiter plus de 1000 patients.<\/p>\n<p>Avec notre gala annuel de la fondation qui aura lieu en novembre 2023, nous visons \u00e0 \u00e9tendre notre port\u00e9e sociale. Il est important de noter qu&#8217;\u00e0 partir de maintenant, nous vous prions d&#8217;utiliser cet adresse courriel pour contacter la fondation pour toute question connexe.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Nous nous r\u00e9jouissons de vous tenir inform\u00e9s plus r\u00e9guli\u00e8rement de nos efforts par le biais des<br \/>\ncourriels et des plateformes de m\u00e9dias sociaux.<\/p>\n<p>Samedi Le 11 Novembre 2023, au Chateaubriand, 7985 Boul Maurice-Duplessis, Montr\u00e9al,QC H1E 1M5. &#8211; Billets 125 $<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-15602 size-large\" src=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Screenshot-2023-09-29-at-4.24.15-PM-1024x616.png\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"616\" srcset=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Screenshot-2023-09-29-at-4.24.15-PM-980x589.png 980w, https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Screenshot-2023-09-29-at-4.24.15-PM-480x289.png 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1024px, 100vw\" \/><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/ffpf-email-blas_62210214-5.pdf\">FFPF<\/a><a href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/ffpf-email-blas_62210214-5.pdf\"> 2023 PDF<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comme vous le savez, La Fondation de la Lib\u00e9ration de la pauvret\u00e9 existe depuis 1993 et organisera son 24\u00e8 gala annuel le samedi 11 novembre 2023 au Chateaubriand. Nous vous demandons de bien vouloir r\u00e9server cette date et serons ravis de vous voir \u00e0 notre d\u00eener de collecte de fonds. Gr\u00e2ce \u00e0 vos dons tr\u00e8s [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>24E D\u00ceNER ANNUEL DE LA FONDATION LIBERT\u00c9 DE LA PAUVRET\u00c9 \u2013 SAMEDI 11 NOVEMBRE 2023 - FFPF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le samedi 5 novembre 2022, au Chateaubriand, 7985 Boul Maurice-Duplessis, Montr\u00e9al,QC H1E 1M5. - Billets 125 $\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"24E D\u00ceNER ANNUEL DE LA FONDATION LIBERT\u00c9 DE LA PAUVRET\u00c9 \u2013 SAMEDI 11 NOVEMBRE 2023 - FFPF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le samedi 5 novembre 2022, au Chateaubriand, 7985 Boul Maurice-Duplessis, Montr\u00e9al,QC H1E 1M5. - Billets 125 $\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FFPF\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-29T16:27:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-29T16:38:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Screenshot-2023-09-29-at-4.24.15-PM-1024x616.png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"FFPF Team\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"FFPF Team\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/\"},\"author\":{\"name\":\"FFPF Team\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\"},\"headline\":\"24E D\u00ceNER ANNUEL DE LA FONDATION LIBERT\u00c9 DE LA PAUVRET\u00c9 \u2013 SAMEDI 11 NOVEMBRE 2023\",\"datePublished\":\"2023-09-29T16:27:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-29T16:38:09+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/\"},\"wordCount\":183,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Screenshot-2023-09-29-at-4.24.15-PM-1024x616.png\",\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/\",\"name\":\"24E D\u00ceNER ANNUEL DE LA FONDATION LIBERT\u00c9 DE LA PAUVRET\u00c9 \u2013 SAMEDI 11 NOVEMBRE 2023 - FFPF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Screenshot-2023-09-29-at-4.24.15-PM-1024x616.png\",\"datePublished\":\"2023-09-29T16:27:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-29T16:38:09+00:00\",\"description\":\"Le samedi 5 novembre 2022, au Chateaubriand, 7985 Boul Maurice-Duplessis, Montr\u00e9al,QC H1E 1M5. - Billets 125 $\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Screenshot-2023-09-29-at-4.24.15-PM.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Screenshot-2023-09-29-at-4.24.15-PM.png\",\"width\":1620,\"height\":974},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"24E D\u00ceNER ANNUEL DE LA FONDATION LIBERT\u00c9 DE LA PAUVRET\u00c9 \u2013 SAMEDI 11 NOVEMBRE 2023\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"name\":\"FFPF\",\"description\":\"Freedom from poverty foundation\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization\",\"name\":\"FFPF\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"FFPF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7\",\"name\":\"FFPF Team\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en\",\"@id\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"FFPF Team\"},\"url\":\"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"24E D\u00ceNER ANNUEL DE LA FONDATION LIBERT\u00c9 DE LA PAUVRET\u00c9 \u2013 SAMEDI 11 NOVEMBRE 2023 - FFPF","description":"Le samedi 5 novembre 2022, au Chateaubriand, 7985 Boul Maurice-Duplessis, Montr\u00e9al,QC H1E 1M5. - Billets 125 $","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"24E D\u00ceNER ANNUEL DE LA FONDATION LIBERT\u00c9 DE LA PAUVRET\u00c9 \u2013 SAMEDI 11 NOVEMBRE 2023 - FFPF","og_description":"Le samedi 5 novembre 2022, au Chateaubriand, 7985 Boul Maurice-Duplessis, Montr\u00e9al,QC H1E 1M5. - Billets 125 $","og_url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/","og_site_name":"FFPF","article_published_time":"2023-09-29T16:27:22+00:00","article_modified_time":"2023-09-29T16:38:09+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Screenshot-2023-09-29-at-4.24.15-PM-1024x616.png"}],"author":"FFPF Team","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"FFPF Team","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/"},"author":{"name":"FFPF Team","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7"},"headline":"24E D\u00ceNER ANNUEL DE LA FONDATION LIBERT\u00c9 DE LA PAUVRET\u00c9 \u2013 SAMEDI 11 NOVEMBRE 2023","datePublished":"2023-09-29T16:27:22+00:00","dateModified":"2023-09-29T16:38:09+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/"},"wordCount":183,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Screenshot-2023-09-29-at-4.24.15-PM-1024x616.png","inLanguage":"en"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/","name":"24E D\u00ceNER ANNUEL DE LA FONDATION LIBERT\u00c9 DE LA PAUVRET\u00c9 \u2013 SAMEDI 11 NOVEMBRE 2023 - FFPF","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Screenshot-2023-09-29-at-4.24.15-PM-1024x616.png","datePublished":"2023-09-29T16:27:22+00:00","dateModified":"2023-09-29T16:38:09+00:00","description":"Le samedi 5 novembre 2022, au Chateaubriand, 7985 Boul Maurice-Duplessis, Montr\u00e9al,QC H1E 1M5. - Billets 125 $","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Screenshot-2023-09-29-at-4.24.15-PM.png","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Screenshot-2023-09-29-at-4.24.15-PM.png","width":1620,"height":974},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/2023\/09\/29\/24e-diner\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.ffpf.org\/fr\/home-fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"24E D\u00ceNER ANNUEL DE LA FONDATION LIBERT\u00c9 DE LA PAUVRET\u00c9 \u2013 SAMEDI 11 NOVEMBRE 2023"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#website","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","name":"FFPF","description":"Freedom from poverty foundation","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ffpf.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#organization","name":"FFPF","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","contentUrl":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/logo-ffpf-icon.png","width":512,"height":512,"caption":"FFPF"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/8ab8d06e8d4878193ae8f09aaca793d7","name":"FFPF Team","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en","@id":"https:\/\/www.ffpf.org\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd82d58500755df523a3f6653fa9b7b7?s=96&d=mm&r=g","caption":"FFPF Team"},"url":"https:\/\/www.ffpf.org\/author\/ffpf\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15601"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15601"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15601\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15607,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15601\/revisions\/15607"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15601"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15601"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ffpf.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15601"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}